<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://cnrnoticias.tv/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://cnrnoticias.tv/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-17T19:29:26-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/feed.xml</id><title type="html">CNR TV Noticias</title><subtitle>Comprometidos con la comunidad de informar en tiempo y forma sin filtros.  Noticia pura y verídica.</subtitle><entry><title type="html">Alimentos gratuitos</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/alimentos-gratuitos.html" rel="alternate" type="text/html" title="Alimentos gratuitos" /><published>2020-11-17T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-17T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/alimentos-gratuitos</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/alimentos-gratuitos.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de rosarito, Baja California;  Martes 17 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; “ASISTE ARACELI BROWN A INAUGURACIÓN DE DOS COMEDORES COMUNITARIOS DONDE SE BRINDARÁN ALIMENTOS GRATUITOS A POBLACIÓN VULNERABLE”&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Gracias al trabajo conjunto entre municipio de Playas de Rosarito y Gobierno del Estado.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Playas de Rosarito, Baja California; martes 17 de noviembre de 2020.- La Presidente Municipal de Playas de Rosarito, Araceli Brown Figueredo, participó este día en la inauguración de dos comedores comunitarios, donde se brindarán alimentos de forma gratuita a personas en situación vulnerable; una acción que fue posible gracias al trabajo conjunto que se realiza entre el municipio de Playas de Rosarito y el Gobierno del Estado de Baja California.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brown Figueredo realizó un recorrido por la zona Sur del Quinto Municipio, acompañada por la Secretaria de Integración y Bienestar Social del Estado, Alma Sarahí Arellano Rosas; y el Secretario de Bienestar Social Municipal, Daniel Garduño Espinoza, además de la directora del sistema para el Desarrollo Integral de la Familia (DIF) de Playas de Rosarito, Stephanie Esquivel Ortiz, con quienes estamos se verificó el funcionamiento de dichos espacios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El primer evento fue la inauguración del desayunador en el Centro de Desarrollo Comunitario “La Casa del Abuelo”, en la colonia Primo Tapia, y el segundo en el centro Desarrollo Comunitario “Ladrillera”, en la colonia del mismo nombre; espacios que se suman a los cuatro desayunadores que ya funcionan en Playas de Rosarito desde principios de este mes de noviembre de 2020.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Presidente Municipal señaló que en cada centro se servirán cien desayunos calientes de lunes a viernes, y que por cuestiones de seguridad en el marco de la pandemia, los alimentos se sirven para llevar, para la protección de los beneficiados, que son niños y personas de la tercera edad, en condiciones de vulnerabilidad.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alimentos-gratuitos.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alimentos gratuitos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;  
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alimentos-gratuitos-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alimentos gratuitos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alimentos-gratuitos-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alimentos gratuitos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alimentos-gratuitos-4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alimentos gratuitos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alimentos-gratuitos-5.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alimentos gratuitos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alimentos-gratuitos-6.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alimentos gratuitos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;                   
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de rosarito, Baja California; Martes 17 de noviembre del 2020.- “ASISTE ARACELI BROWN A INAUGURACIÓN DE DOS COMEDORES COMUNITARIOS DONDE SE BRINDARÁN ALIMENTOS GRATUITOS A POBLACIÓN VULNERABLE”</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/alimentos-gratuitos.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/alimentos-gratuitos.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Se refuerza vigilancia en zonas bancarias y áreas comerciales</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/se-refuerza-vigilancia.html" rel="alternate" type="text/html" title="Se refuerza vigilancia en zonas bancarias y áreas comerciales" /><published>2020-11-17T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-17T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/se-refuerza-vigilancia</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/se-refuerza-vigilancia.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de rosarito, Baja California;  Martes 17 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; SECRETARÍA DE SEGURIDAD CIUDADANA REFUERZA VIGILANCIA EN ZONAS BANCARIAS Y ÁREAS COMERCIALES&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Playas de Rosarito, Baja California; martes 17 de noviembre de 2020.- El Secretario de Seguridad Ciudadana Municipal de Playas de Rosarito, Francisco Javier Ortiz Arellano, informó que con motivo de la reciente entrega de aguinaldos a algunos trabajadores y con el flujo de efectivo para adquirir productos y servicios que se realiza en el marco del programa “El Buen Fin”, en coordinación con otras instancias de gobierno y corporaciones policiacas se ha reforzado la vigilancia en las proximidades de centros comerciales, zonas de bancos y lugares donde hay cajeros automáticos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El jefe policiaco señaló que, por indicaciones de la Presidente Municipal de Playas de Rosarito, Araceli Brown Figueredo, con estas acciones se busca reducir la incidencia de delitos como son los robos y extorsiones, propios de esta temporada, donde suele aumentar el manejo de dinero en efectivo y transferencias bancarias.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En su reporte diario de este día de este martes Arellano Ortiz indicó que entre las recomendaciones básicas para evitar incidentes y delitos, se pide a la ciudadanía no asistir a los cajeros automáticos con poca vigilancia y evitar preferentemente los horarios nocturnos, mantenerse alertas a fraudes, además de que no se debe aceptar ayuda de ninguna persona desconocida para el uso de las tarjetas, entre otras medidas de autoprotección.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En caso de observar la presencia de personas sospechosas, agregó, se debe solicitar apoyo a los guardias de centros comerciales y bancos, o llamar a la línea telefónica 9-1-1 para recibir apoyo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito trabaja para reducir la incidencia de delitos en estas fechas festivas y durante todo el año, siempre pensando en el beneficio de las familias, mediante las acciones que realiza el personal de dependencias de la Secretaría de Seguridad Ciudadana, como son las direcciones de Policía, Tránsito, y Protección Civil y Bomberos, señaló Arellano Ortiz.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/refuerzo-de-vigilancia.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Se refuerza vigilancia en zonas bancarias y áreas comerciales&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/refuerzo-de-vigilancia-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Se refuerza vigilancia en zonas bancarias y áreas comerciales&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;    
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de rosarito, Baja California; Martes 17 de noviembre del 2020.- SECRETARÍA DE SEGURIDAD CIUDADANA REFUERZA VIGILANCIA EN ZONAS BANCARIAS Y ÁREAS COMERCIALES</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/refuerzo-de-vigilancia.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/refuerzo-de-vigilancia.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Intento de suicidio</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/intento-de-suicidio.html" rel="alternate" type="text/html" title="Intento de suicidio" /><published>2020-11-17T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-17T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/intento-de-suicidio</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/intento-de-suicidio.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Martes 17 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Intento de suicidio&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta mañana  oficiales de la policía municipal atendieron el reporte de una persona  que intentaba aventarse desde un antena, la cual está localizada atrás del ISSSTECALI. Minutos después de iniciadas las labores de convencimiento, el individuo identificado como José bajo de la torre, quedó arrestado por falta administrativa.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/intento-de-suicidio.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Intento de Suicidio&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/intento-de-suicidio-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Intento de Suicidio&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;    
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Martes 17 de noviembre del 2020.- Intento de suicidio</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/intento-de-suicidio-2.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/intento-de-suicidio-2.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Expo Tequila 2020</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/expo-tequila-2020.html" rel="alternate" type="text/html" title="Expo Tequila 2020" /><published>2020-11-17T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-17T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/expo-tequila-2020</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/expo-tequila-2020.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de osarito, Baja California;  Martes 17 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; “ANUNCIA IMAC Y COTUCO EDICIÓN 2020 DE “EXPO TEQUILA”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contará con las medidas sanitarias preventivas necesarias y un flujo constante de personas para evitar aglomeraciones&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Playas de Rosarito, B. C., martes 17 de noviembre de 2020.- Atendiendo todas las medidas dictadas por las autoridades de salud; el Gobierno de Playas de Rosarito, a través del Instituto Municipal de Arte y Cultura (IMAC) y el Comité de Turismo y Convenciones, dio a conocer detalles sobre la edición 2020 de la ya tradicional “Expo Tequila”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante su intervención, el Director de “Expo Tequila”, Javier Antonio Lechuga Leal, destacó el apoyo brindado por la Presidente Municipal, Araceli Brown Figueredo, quien desde el inicio de las gestiones, se mostró a favor de reactivar este tipo de eventos al aire libre y con poca afluencia de personas y siempre con los puntos de control sanitario pertinentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asimismo, por su parte, el Director de IMAC, Enrique Salceda Galván, manifestó que aunado al nutrido elenco artístico que se presentará entre los días 19 y 22 de noviembre; se incentiva así la participación social y la oferta turística con eventos con arraigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este sentido, el Presidente del Comité de Turismo y Convenciones, Conrado Acevedo Machado, indicó que dado el buen comportamiento de la comunidad y el entendimiento en acatar las recomendaciones de salud ante la presente contingencia, Playas de Rosarito se mantiene con los más bajos números de contagios; por lo que tomando las medidas necesarias, el evento no generará repunte alguno.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cabe destacar que, la edición 2020 de la “Expo Tequila”, tendrá lugar en el parque “Abelardo L. Rodríguez” de las instalaciones del IMAC; del 19 al 22 de noviembre en un horario de 13 a 22 horas; y será obligatorio el uso de cubrebocas, así como mantener un flujo constante por los stands de los expositores.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/expo-tequila.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Expo Tequila Rosarito Centro 2020&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de osarito, Baja California; Martes 17 de noviembre del 2020.- “ANUNCIA IMAC Y COTUCO EDICIÓN 2020 DE “EXPO TEQUILA”</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/expo-tequila.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/expo-tequila.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Entrega de 15 unidades</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-de-quince-unidades.html" rel="alternate" type="text/html" title="Entrega de 15 unidades" /><published>2020-11-17T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-17T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-de-quince-unidades</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-de-quince-unidades.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de rosarito, Baja California;  Martes 17 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; ENTREGA ARACELI BROWN 15 UNIDADES PARA LA SECRETARÍA DE SEGURIDAD CIUDADANA&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Son cinco camionetas pick up, cinco autos sedán y cinco cuatrimotos, para equipamiento operativo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Playas de Rosarito, Baja California; martes 17 de noviembre de 2020.- La Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo encabezó un acto en el cual se hizo entrega de 15 unidades nuevas a la Secretaría de Seguridad Ciudadana del VIII Ayuntamiento; entre ellas cinco camionetas tipo pick up, cinco vehículos tipo sedán, así como cinco cuatrimotos, para actividades y operativos de vigilancia a la comunidad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con la entrada en operación de estas unidades, que están totalmente equipadas para el patrullaje, destacó la Alcaldesa, aumenta el actual parque vehicular de esta Secretaría, gracias a una inversión de aproximadamente 6.5 millones de pesos, con recursos federales del programa de Fortalecimiento para la Seguridad (Fortaseg); cantidad que ascenderá hasta los 8 millones de pesos con la próxima adquisición de nuevas unidades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el acto, la Presidente Municipal estuvo acompañada por el Secretario de Seguridad Ciudadana, Francisco Javier Arellano Ortiz; el Tesorero Municipal, Manuel Zermeño Chávez; la Regidora, María de los Ángeles Gómez Ramos; y el Secretario General, José Luis Alcalá Murillo.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-de-unidades.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega de 15 unidades&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-de-unidades-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega de 15 unidades&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-de-unidades-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega de 15 unidades&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-de-unidades-4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega de 15 unidades&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-de-unidades-5.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega de 15 unidades&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;                   
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de rosarito, Baja California; Martes 17 de noviembre del 2020.- ENTREGA ARACELI BROWN 15 UNIDADES PARA LA SECRETARÍA DE SEGURIDAD CIUDADANA</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-de-unidades.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-de-unidades.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Ejecutados en cerro azul</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/ejecutados-en-cerro-azul.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ejecutados en cerro azul" /><published>2020-11-17T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-17T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/ejecutados-en-cerro-azul</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/ejecutados-en-cerro-azul.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Martes 17 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Ejecutados en cerro azul&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El día martes 17 de noviembre del año en curso, en la delegación cerro azul se encontraron 4 cuerpos sin vida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En la madruga del dia mencionado se encontraron dos personas del sexo masculino en las calle mision y lomitas; los cuerpos se localizaron a mitad de la calle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el transcurso del dia se encontraron dos cuerpos mas, uno de sexo masculino y el otro de sexo femenino en la calle Michoacan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este dia en la delegacion cerro azul hasta el momento se reportan cuatro cuerpos.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ejecutados-en-cerro-azul.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ejecutados en Cerro Azul&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
        &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ejecutados-en-cerro-azul-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ejecutados en Cerro Azul&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
        &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ejecutados-en-cerro-azul-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ejecutados en Cerro Azul&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;    
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Martes 17 de noviembre del 2020.- Ejecutados en cerro azul</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ejecutados-en-cerro-azul.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ejecutados-en-cerro-azul.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Vandalismo en canchas</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/vandalismo-en-canchas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Vandalismo en canchas" /><published>2020-11-16T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-16T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/vandalismo-en-canchas</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/vandalismo-en-canchas.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Rosarito, Baja California;  Lunes 16 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Vandalismo en canchas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aunque las intenciones del instituto municipal del deporte del octavo ayuntamiento de Playas de Rosarito son restaurar todas las unidades deportivas del quinto municipio aún falta mucho por hacer todavía. Se ha mencionado en distintas ocasiones a través de este medio informativo, la problemática sobre la falta de atención a las canchas. Sin embargo; al recorrer todas las colonias de este municipio nos damos cuenta que son varias las unidades deportivas que aún no se restauran, tal es el caso de la ubicada en la colonia Aztlán ya que ni siquiera tiene maya ciclónica rodeando su perímetro, comentan residentes de la colonia que los amantes de lo ajeno la arrancaron para venderla al “kilo” como comúnmente se conoce a los centros de reciclaje, quienes practican actividades deportivas necesitan un lugar adecuado para realizar sus ejercicios, esperemos el &lt;strong&gt;IMDER&lt;/strong&gt; tenga en cuenta esta unidad deportiva, que es una de las otras tantas que necesita ser restaurada.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/vandalismo-en-canchas.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Vandalismo en canchas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Rosarito, Baja California; Lunes 16 de noviembre del 2020.- Vandalismo en canchas</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/vandalismo-en-canchas.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/vandalismo-en-canchas.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Reportan muertos en colonia olivos</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/reportan-muertos-en-colonia-olivos.html" rel="alternate" type="text/html" title="Reportan muertos en colonia olivos" /><published>2020-11-16T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-16T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/reportan-muertos-en-colonia-olivos</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/reportan-muertos-en-colonia-olivos.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Lunes 16 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Se reportan 3 cuerpos sin vida en colonia olivos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En la colonia olivos en el municipio de Tecate se registró la presencia de la policía municipal al igual que unidades de la cruz roja. En el lugar de los hechos se reportaron detonaciones de arma y se han encontrado tres cuerpos sin vida, los cuales no han sido reconocidos por el momento.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/reportan-muertos-en-colonia-olivos.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Reportan muertos en colonia olivos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Lunes 16 de noviembre del 2020.- Se reportan 3 cuerpos sin vida en colonia olivos</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/reportan-muertos-en-colonia-olivos.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/reportan-muertos-en-colonia-olivos.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Muerto por Sobredosis</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/muerto-por-sobredosis.html" rel="alternate" type="text/html" title="Muerto por Sobredosis" /><published>2020-11-16T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-16T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/muerto-por-sobredosis</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/muerto-por-sobredosis.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Rosarito, Baja California;  Lunes 16 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Muerto por Sobredosis&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El uso y abuso en el consumo de drogas tienen un triste destino, el día lunes dieciséis de noviembre aproximadamente a las 14:00 se informo a través de C4 a la secretaria de seguridad publica que sobre la calle Rodolfo Sánchez de la colonia anexa obrera se encontraba una persona del sexo masculino dentro de un carrito de supermercado aparentemente sin signos vitales, al lugar e los hechos se apersonaron elementos de la policía municipal quienes acordonaron el área, acudieron también al llamado personal de la fiscalía general del estado y del servicio medico forense quienes declararon sin vida a la persona quien yacía dentro del carrito de supermercado, causa de la muerte una aparente sobredosis de drogas.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/muerto-por-sobredosis.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Muerto por sobredosis&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Rosarito, Baja California; Lunes 16 de noviembre del 2020.- Muerto por Sobredosis</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/muerto-por-sobredosis.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/muerto-por-sobredosis.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Javier Pérez renuncia</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/javier-perez-renuncia.html" rel="alternate" type="text/html" title="Javier Pérez renuncia" /><published>2020-11-16T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-16T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/javier-perez-renuncia</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/javier-perez-renuncia.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Lunes 16 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; JAVIER PÉREZ DIRIGENTE DEL PRI RENUNCIÓ A SU CARGO&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El día de hoy se hace pública la  renuncia del cargo del señor Javier Pérez Ramos a la Presidencia del Comité Municipal de forma voluntaria ,a consecuencia de ello la Lic. Ana Claudia López Valenzuela secretaria general asumió el cargo de presidenta del partido. 
El ex dirigente municipal anunció que esta decisión fue tomada por su parte para poder postularse como candidato a la alcaldía en las próximas elecciones, así mismo habló de la posible alianza con los demás partidos de oposición incluidos el partido acción nacional, mencionó que están esperando instrucciones del Comité Estatal, de ser lo así ellos se apegan a las normas o reglas que se acuerden para llegar a ser los representantes en la próxima elección.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/javier-perez-renuncia.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Javier Pérez&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Lunes 16 de noviembre del 2020.- JAVIER PÉREZ DIRIGENTE DEL PRI RENUNCIÓ A SU CARGO</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/javier-perez-renuncia.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/javier-perez-renuncia.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>