<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://cnrnoticias.tv/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://cnrnoticias.tv/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-10-29T13:48:08-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/feed.xml</id><title type="html">CNR TV Noticias</title><subtitle>Comprometidos con la comunidad de informar en tiempo y forma sin filtros.  Noticia pura y verídica.</subtitle><entry><title type="html">Inicia construcción de dormitorios en preparatoria militarizada</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/inicia-construccion-de-dormitorios.html" rel="alternate" type="text/html" title="Inicia construcción de dormitorios en preparatoria militarizada" /><published>2020-10-27T13:50:00-07:00</published><updated>2020-10-27T13:50:00-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/inicia-construccion-de-dormitorios</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/inicia-construccion-de-dormitorios.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 27 de octubre de 2020&lt;/strong&gt;.- De manera simbólica, este martes 27 de octubre inició la construcción de dormitorios para estudiantes en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, en Tijuana. 
Las primeras paladas fueron del Fiscal General del Estado, Juan Guillermo Ruiz Hernández, acompañado por la Secretaria de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, Karen Postlethwaite Montijo, y el empresario Fernando Beltrán, presidente del Patronato de la Academia Militarizada.
Ahí el licenciado Juan Guillermo Ruiz Hernández, estableció que de la Academia Militarizada egresarán jóvenes con valores para integrarse a la Secretaría de la Defensa Nacional (SEDENA), Secretaría de Marina Armada de México (SEMAR), y corporaciones policiales de Baja California.
Ahí la arquitecta Karen Postlethwaite Montijo, analizó el diseño de la construcción que deberá estar finalizada en diciembre próximo, luego la titular de la Secretaría de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, recorrió las instalaciones del plantel de bachillerato militarizado, dando su visto bueno y elogiando la obra.
Al evento asistió Gerardo Tarán Rodríguez, instructor de deportes de la Academia Militarizada, quien dice que la experiencia de formarse en una escuela de este tipo es muy buena porque forja valores. 
La obra en construcción contempla 72 dormitorios distribuidos en dos niveles, cada habitación será ocupada por 4 jóvenes, y el edificio contará con las medidas de construcción y seguridad necesarias como protección contra incendios, y salida con escaleras de emergencia.
Los alumnos que aprueban el primer año de su educación en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, ubicada en el fraccionamiento Natura sobre el bulevar 2000 que comunica a Tijuana y Playas de Rosarito, continuarán con su bachillerato en el plantel adjunto al Instituto Estatal de Investigación y Formación Interdisciplinaria de la Fiscalía General del Estado, en Tecate, a fin de seguir forjando el futuro de los jóvenes bajacalifornianos.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Uso del cubrebocas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Lavado de manos con gel antibacterial&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California, a 27 de octubre de 2020.- De manera simbólica, este martes 27 de octubre inició la construcción de dormitorios para estudiantes en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, en Tijuana. Las primeras paladas fueron del Fiscal General del Estado, Juan Guillermo Ruiz Hernández, acompañado por la Secretaria de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, Karen Postlethwaite Montijo, y el empresario Fernando Beltrán, presidente del Patronato de la Academia Militarizada. Ahí el licenciado Juan Guillermo Ruiz Hernández, estableció que de la Academia Militarizada egresarán jóvenes con valores para integrarse a la Secretaría de la Defensa Nacional (SEDENA), Secretaría de Marina Armada de México (SEMAR), y corporaciones policiales de Baja California. Ahí la arquitecta Karen Postlethwaite Montijo, analizó el diseño de la construcción que deberá estar finalizada en diciembre próximo, luego la titular de la Secretaría de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, recorrió las instalaciones del plantel de bachillerato militarizado, dando su visto bueno y elogiando la obra. Al evento asistió Gerardo Tarán Rodríguez, instructor de deportes de la Academia Militarizada, quien dice que la experiencia de formarse en una escuela de este tipo es muy buena porque forja valores. La obra en construcción contempla 72 dormitorios distribuidos en dos niveles, cada habitación será ocupada por 4 jóvenes, y el edificio contará con las medidas de construcción y seguridad necesarias como protección contra incendios, y salida con escaleras de emergencia. Los alumnos que aprueban el primer año de su educación en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, ubicada en el fraccionamiento Natura sobre el bulevar 2000 que comunica a Tijuana y Playas de Rosarito, continuarán con su bachillerato en el plantel adjunto al Instituto Estatal de Investigación y Formación Interdisciplinaria de la Fiscalía General del Estado, en Tecate, a fin de seguir forjando el futuro de los jóvenes bajacalifornianos.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/dormitorios.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/dormitorios.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Anuncia Ayuntamiento de Tijuana operativo de Seguridad por día de Brujas</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/anuncia-ayuntamiento-de-tijuana-operativo-de-seguridad-por-dia-de-brujas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Anuncia Ayuntamiento de Tijuana operativo de Seguridad por día de Brujas" /><published>2020-10-27T08:35:00-07:00</published><updated>2020-10-27T08:35:00-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/anuncia-ayuntamiento-de-tijuana-operativo-de-seguridad-por-dia-de-brujas</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/anuncia-ayuntamiento-de-tijuana-operativo-de-seguridad-por-dia-de-brujas.html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;En el dispositivo, participarán 966 elementos, 115 unidades patrullas y 60 motocicletas de la Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 27 de octubre de 2020&lt;/strong&gt;.- El sábado 31 de octubre, el XXIII Ayuntamiento de Tijuana, implementará un operativo de vigilancia, sobre avenidas principales y centros comerciales de las nueve delegaciones, con motivo del Día de Brujas, con objetivo de privilegiar la salud de la ciudadanía y salvaguardar su integridad física.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El director General de Policía y Tránsito Municipal, Roberto Esparza Trujillo, hizo un llamado a los padres de familia a no salir a la calle con sus hijos a pedir dulces, no asistir a eventos masivos, evitar aglomeraciones en las principales vialidades y centros comerciales, ya que el Covid-19 sigue presente en las calles y a pesar de que el semáforo epidemiológico se encuentra en naranja, todavía existe el riesgo de contagios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“El operativo de vigilancia es con el propósito de garantizar la salud y la seguridad de las personas que tienden a congregarse a celebrar este día, por ello, intensificaremos los rondines de vigilancia con puntual atención para evitar todo tipo de festejos multitudinarios, invitándolos a que se retiren y se queden en casa”, indicó el funcionario.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esparza Trujillo detalló que este dispositivo iniciará a partir de las 06:00 horas del 31 de octubre hasta las 04:00 horas del 1 de noviembre, en el que participarán 966 oficiales, 115 patrullas y 60 motocicletas, asignados a distintos puntos estratégicos, poniendo énfasis en la Zona Centro, para supervisar que no se registren eventos masivos; además se vigilará arterias principales y se instalarán puntos de revisión de alcoholemia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La actual administración hace un llamado a la población a que durante esta celebración, tanto jóvenes como adultos no salgan a las calles y atiendan las medidas de prevención establecidas, utilizando cubre bocas, gel antibacterial, manteniendo la sana distancia, sumando esfuerzos, hoy todos por Tijuana, en acciones que garanticen bienestar de la ciudadanía.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/policiatj.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Uso del cubrebocas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/policiatj1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">En el dispositivo, participarán 966 elementos, 115 unidades patrullas y 60 motocicletas de la Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/policiatj.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/policiatj.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Karla Ruiz y su estrategia para mitigar la propagación COVID-19</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/pondra-karla-ruiz-estrategia-para-mitigar-la-propagacion-del-covid-19.html" rel="alternate" type="text/html" title="Karla Ruiz y su estrategia para mitigar la propagación COVID-19" /><published>2020-10-27T02:00:00-07:00</published><updated>2020-10-27T02:00:00-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/pondra-karla-ruiz-estrategia-para-mitigar-la-propagacion-del-covid-19</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/pondra-karla-ruiz-estrategia-para-mitigar-la-propagacion-del-covid-19.html">&lt;p&gt;• La primer edil subrayó en la buena relación que existe con autoridades de San Diego, muestra de ello, fue la donación de mil caretas para personal de salud y tres ventiladores médicos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 27 de octubre.-&lt;/strong&gt; La alcaldesa de Tijuana, Karla Patricia Ruiz Macfarland, formó parte de la novena edición de la Cumbre Anual de Alcaldes Fronterizos entre México y Estados Unidos, que se realizó de manera virtual, ponderando las medidas que encabeza la administración municipal para mitigar la propagación del Covid-19, en la región, acciones que benefician a ambos lados de la frontera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Estamos enfrentado un gran desafío al tratar de evitar la propagación de la enfermedad, en coordinación con autoridades federales y estatales en ambas regiones. Este nuevo virus ha afectado todos los aspectos, pero la población ha respetado los protocolos sanitarios, esto contribuye a no frenar la actividad económica pero siempre con la prioridad de salvaguardar la integridad física de los ciudadanos”, mencionó la primer edil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ruiz Macfarland subrayó que la pandemia ha afectado a todo el mundo y esta región fronteriza no fue la excepción, por ello se promovió que los tijuanenses se quedaran en casa al facilitar trámites municipales de forma digital, también se realizaron operativos de vigilancia en el transporte público, centros comerciales, entre otros lugares, en aras de proteger a los ciudadanos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La presidenta municipal de Tijuana indicó que tras reuniones con el Secretario de Salud del Gobierno de Baja California, se reforzarán las medidas de protección para cuidar al sector más vulnerable como personas de la tercera edad o con enfermedades crónicas, embarazadas y niños, pues se observa un posible rebrote en Tijuana y en el municipio de Mexicali.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La primera autoridad local recalcó la buena relación que hay con el alcalde de San Diego, Kevin Faulconer, como muestra de ello, fue la donación de mil caretas impresas en tecnología 3-D para protegerse del Coronavirus, así como tres ventiladores médicos para utilizarse en la lucha contra la enfermedad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ruiz Macfarland y Kevin Faulconer, se reunieron de manera presencial en esta cumbre, que tradicionalmente se realiza en varios días, pero debido a la pandemia se redujo a una sesión de dos horas la cual se desarrolló de manera virtual, a través de la plataforma zoom.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre los presidentes municipales que participaron en la cumbre de encuentran, la alcaldesa de Tecate, Zulema Adams Pereyra; la primer edil de Reynosa, Tamaulipas, Maki Esther Ortiz Domínguez; la presidenta municipal de Hermosillo, Sonora, Célida López Cárdenas; el alcalde de Laredo, Texas, Pete Saenz; el alcalde de Brownsville, Texas, Trey Mendez; el alcalde el El Paso, Texas, Dee Margo; entre otros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B1079-2020&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional5.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">• La primer edil subrayó en la buena relación que existe con autoridades de San Diego, muestra de ello, fue la donación de mil caretas para personal de salud y tres ventiladores médicos</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/cumbrebinacional1.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/cumbrebinacional1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Refuerza VIII Ayuntamiento medidas preventivas para ingreso a la casa municipal</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/refuerza-viii-ayuntamiento-las-medidas-preventivas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Refuerza VIII Ayuntamiento medidas preventivas para ingreso a la casa municipal" /><published>2020-10-27T02:00:00-07:00</published><updated>2020-10-27T02:00:00-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/refuerza-viii-ayuntamiento-las-medidas-preventivas</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/refuerza-viii-ayuntamiento-las-medidas-preventivas.html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Agradece Araceli Brown a la ciudadanía por la atención a las recomendaciones, ya que somos el municipio con menos casos.&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;Se reitera a la ciudadanía el llamado a no bajar la guardia, para evitar rebrotes.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California; martes 27 de octubre de 2020.-&lt;/strong&gt; Con el objetivo prioritario de prevenir contagios por &lt;em&gt;COVID-19&lt;/em&gt;, por instrucciones de la Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo, el VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito realizó el reforzamiento de las medidas preventivas para garantizar la seguridad de usuarios y trabajadores en el ingreso a las oficinas públicas en la Casa Municipal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por lo anterior, Brown Figueredo agradeció a la ciudadanía que se brinde atención a las recomendaciones que en la materia hacen las autoridades del Sector Salud, ya que gracias a estas y otras medidas que se han implementado, el Quinto Municipio tiene la incidencia más baja en casos activos hasta el momento, y por ello se reitera a la ciudadanía el llamado a no bajar la guardia, para evitar rebrotes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Presidente Municipal instruyó a las dependencias municipales a que se refuercen las medidas preventivas en el ingreso a las oficinas públicas y en la vigilancia que realizan las autoridades preventivas; y se recomienda a la comunidad en general a que permanezcan en casa si no se realizan actividades esenciales, a privilegiar el lavado de manos y el uso de cubrebocas, y a cuidar la salud de los grupos de mayor vulnerabilidad como son adultos mayores, enfermos y embarazadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde el inicio de las medidas sanitarias y preventivas, y hasta esta fecha, para el ingreso al edificio municipal se instruyó el uso de un termómetro digital; un equipo de médicos, enfermeras y policías que ayudan al orden y la detección del calor corporal, la aplicación de gel con base de alcohol para limpieza de manos, y otras medidas sanitarias que se han implementado a lo largo de casi siete meses para evitar riesgos, incluidas las filas y el cuidado de la sana distancia para las filas de espera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;COMROS - 325&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Uso del cubrebocas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Lavado de manos con gel antibacterial&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Agradece Araceli Brown a la ciudadanía por la atención a las recomendaciones, ya que somos el municipio con menos casos. Se reitera a la ciudadanía el llamado a no bajar la guardia, para evitar rebrotes.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/prevencion1.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/prevencion1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Realizan jornada de limpieza en el panteón Ejido Mazatlán</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/realizan-jornada-de-limpieza-en-panteon-del-ejido-de-mazatlan.html" rel="alternate" type="text/html" title="Realizan jornada de limpieza en el panteón Ejido Mazatlán" /><published>2020-10-27T02:00:00-07:00</published><updated>2020-10-27T02:00:00-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/realizan-jornada-de-limpieza-en-panteon-del-ejido-de-mazatlan</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/realizan-jornada-de-limpieza-en-panteon-del-ejido-de-mazatlan.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;&lt;/strong&gt; martes 27 de octubre de 2020.-* Personal de la Secretaría de Desarrollo y Servicios Urbanos (&lt;strong&gt;SDSU&lt;/strong&gt;) realizaron una jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán, con el fin de mantener en buenas condiciones las instalaciones para este fin de semana porque se esperan visitas en los tradicionales festejos del 1 y 2 de noviembre de &lt;em&gt;“Día de Muertos”&lt;/em&gt;, guardando las medidas preventivas por la contingencia sanitaria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las actividades de limpia y remozamiento de este y otros espacios públicos, de acuerdo con las indicaciones de la Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo, se realizan guardando la sana distancia y cuidando las recomendaciones de la Secretaría de Salud, todo con el fin de prevenir contagios por el Coronavirus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De la misma forma, a estas acciones de limpia, mantenimiento, vigilancia y rescate de espacios públicos en beneficio de las familias rosaritenses, se pide a la gente que disfruta de estos sitios, y a quienes tienen programado acudir al cementerio a visitar a familiares y amigos fallecidos a que no generen basura ni dejen desperdicios a su paso y que utilicen los depósitos que se destinan para ello.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otras actividades que realizaron las brigadas de la &lt;strong&gt;SDSU&lt;/strong&gt; esta semana, incluyen el mantenimiento de los señalamientos viales, limpia y poda en parques y áreas verdes, además de barrido y limpieza de vialidades en diversos puntos del Quinto Municipio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;FOTOROS – 512&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/panteon1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/panteon2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/panteon3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; martes 27 de octubre de 2020.-* Personal de la Secretaría de Desarrollo y Servicios Urbanos (SDSU) realizaron una jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán, con el fin de mantener en buenas condiciones las instalaciones para este fin de semana porque se esperan visitas en los tradicionales festejos del 1 y 2 de noviembre de “Día de Muertos”, guardando las medidas preventivas por la contingencia sanitaria.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/panteon1.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/panteon1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Unidad de Bomberos de Tijuana cae del puente Soler.</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/unidad-de-bomberos-de-tijuana.html" rel="alternate" type="text/html" title="Unidad de Bomberos de Tijuana cae del puente Soler." /><published>2020-10-23T00:00:00-07:00</published><updated>2020-10-23T00:00:00-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/unidad-de-bomberos-de-tijuana</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/unidad-de-bomberos-de-tijuana.html">&lt;p&gt;Hasta el momento los elementos se reportan estables, todavía no se saben la causa del percance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se está desviando el tráfico de la avenida internacional hacia la colonia Alemán por dicho accidente, se recomienda tomar precaución y vías alternas.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/bomberos.jpeg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;bomberos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Hasta el momento los elementos se reportan estables, todavía no se saben la causa del percance.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/bomberos.jpeg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/bomberos.jpeg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Llevan beneficios a comunidades de playas de Rosarito con acciones de brigadas de la Secretaria de Desarrollo y Servicios Urbanos</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/lleva-beneficios-a-comunidades-de-playas-de-rosarito.html" rel="alternate" type="text/html" title="Llevan beneficios a comunidades de playas de Rosarito con acciones de brigadas de la Secretaria de Desarrollo y Servicios Urbanos" /><published>2020-10-21T11:10:48-07:00</published><updated>2020-10-21T11:10:48-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/lleva-beneficios-a-comunidades-de-playas-de-rosarito</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/lleva-beneficios-a-comunidades-de-playas-de-rosarito.html">&lt;p&gt;LLEVAN BENEFICIOS A COMUNIDADES DE PLAYAS DE ROSARITO CON ACCIONES DE BRIGADAS DE LA SECRETARÍA DE DESARROLLO Y SERVICIOS URBANOS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California; miércoles 21 de octubre de 2020.-&lt;/strong&gt; Con las actividades que cumple el personal de la Secretaría de Desarrollo y Servicios Urbanos (&lt;strong&gt;SDSU&lt;/strong&gt;) del VIII Ayuntamiento, que encabeza la Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo, se llevan diversos beneficios a colonias y fraccionamientos de Playas de Rosarito, como son la limpieza y rescate de áreas públicas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enrique Díaz Pérez, titular de esta dependencia municipal, señaló que de acuerdo con estas acciones, que en su momento fueron dadas a conocer por la Alcaldesa Brown Figueredo mediante los reportes del programa &lt;em&gt;“Humanizando Rosarito”&lt;/em&gt;, en lo que va de la administración han sido beneficiadas 25 colonias en el mejoramiento de calles; y en materia de recolección se atendieron 691 reportes ciudadanos de basura pesada, limpiando 166 basureros clandestinos, y recolectaron cerca de 3 mil toneladas de desperdicios pesados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aparte, en los programas de mantenimiento se atendieron &lt;strong&gt;3 mil 279 luminarias&lt;/strong&gt; en diferentes puntos del Quinto Municipio; y en coordinación con la Secretaría del Bienestar Municipal, donde se creó el &lt;em&gt;“Programa Municipal de Ayuda Temporal Emergente por el Rescate de la Economía Familiar”&lt;/em&gt; (&lt;strong&gt;PATEM&lt;/strong&gt;), se apoyó con la limpieza de &lt;strong&gt;154 mil 626.57 metros cuadrados&lt;/strong&gt; entre los meses de junio y septiembre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre las últimas acciones, se apoyó en la limpieza en tiraderos que afectaba el cauce de los arroyos pluviales del Cañón Morales y el Cañón Cordero, entre otras rutas, lo que es de gran beneficio de los residentes de comunidades cercanas, para evitarles riesgos por inundación derivado de la acumulación de desperdicios y escombros, porque está próxima la temporada de lluvias y esto puede convertirse en zona de alto riesgo.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">LLEVAN BENEFICIOS A COMUNIDADES DE PLAYAS DE ROSARITO CON ACCIONES DE BRIGADAS DE LA SECRETARÍA DE DESARROLLO Y SERVICIOS URBANOS</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Cumplimenta Fiscalía Estatal orden de aprehensión</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/cumplimenta-fge-orden-de-aprehension.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cumplimenta Fiscalía Estatal orden de aprehensión" /><published>2020-10-21T11:10:48-07:00</published><updated>2020-10-21T11:10:48-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/cumplimenta-fge-orden-de-aprehension</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/cumplimenta-fge-orden-de-aprehension.html">&lt;p&gt;• Por robo a comercio&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;TIJUANA, BAJA CALIFORNIA 21 DE OCTUBRE DE 2020&lt;/strong&gt;.- Elementos de la Fiscalía General del Estado &lt;strong&gt;(FGE)&lt;/strong&gt;, cumplimentaron la orden judicial girada en contra de un sujeto por robo a comercio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Derivado de la integración de la carpeta de investigación realizada por el agente del Ministerio Público, se recabó información sobre el móvil de los hechos con lo cual un Juez otorgó la orden de aprehensión.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante un operativo desplegado por elementos de la Guardia Estatal de Seguridad e Investigación &lt;strong&gt;(GESI)&lt;/strong&gt;, se logró localizar al prófugo, en la colonia El Tecolote.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El presunto responsable se identificado como Lucio Antonio “N”, quedó a disposición de las autoridades correspondientes quienes serán las encargadas de determinar su situación legal.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/presunto.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alerta sanitaria en playas de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">• Por robo a comercio</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Cuenta la SSPCM con nuevo número télefonico para el servicio de cuentahabiente seguro</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/cuenta-la-sspcm-con-nuevo-numero-telefonico-para-el-servicio-de-cuentahabiente-seguro.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cuenta la SSPCM con nuevo número télefonico para el servicio de cuentahabiente seguro" /><published>2020-10-21T11:10:48-07:00</published><updated>2020-10-21T11:10:48-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/cuenta-la-sspcm-con-nuevo-numero-telefonico-para-el-servicio-de-cuentahabiente-seguro</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/cuenta-la-sspcm-con-nuevo-numero-telefonico-para-el-servicio-de-cuentahabiente-seguro.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 21 de octubre de 2020&lt;/strong&gt;.- La Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal (SSPCM), informa a la comunidad que el nuevo número telefónico para solicitar el servicio gratuito del programa “Cuentahabiente Seguro” cambió, ahora deberá solicitarlo a través del número 664 438 21 73.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El programa brinda al ciudadano el acompañamiento a través de una unidad de la Policía Municipal, para realizar alguna transacción bancaria, ya sea del domicilio al banco o viceversa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al momento de solicitarlo deberá otorgar su nombre completo, un número de contacto y su ubicación, con lo cual se le proveerá el número de unidad que lo estará apoyando durante su trayecto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al llegar el oficial, el ciudadano deberá identificarse; tenga en cuenta que el uniformado en ningún momento le pedirá información sobre las transacciones que usted realizará.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este sentido, el secretario de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal, Jorge Alberto Ayón Monsalve, exhorta a la comunidad a hacer uso de este servicio gratuito que brinda la corporación policíaca, para garantizar un trayecto seguro al momento de realizar una transacción bancaria.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California, a 21 de octubre de 2020.- La Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal (SSPCM), informa a la comunidad que el nuevo número telefónico para solicitar el servicio gratuito del programa “Cuentahabiente Seguro” cambió, ahora deberá solicitarlo a través del número 664 438 21 73.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Contradice la CESPT al Ayuntamiento: no hubo derrame en Playas</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/contradice-la-cesp-al-ayuntamiento.html" rel="alternate" type="text/html" title="Contradice la CESPT al Ayuntamiento: no hubo derrame en Playas" /><published>2020-10-21T11:10:48-07:00</published><updated>2020-10-21T11:10:48-07:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/contradice-la-cesp-al-ayuntamiento</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/contradice-la-cesp-al-ayuntamiento.html">&lt;p&gt;La Comisión Estatal de Servicios Públicos de Tijuana (&lt;strong&gt;CESPT&lt;/strong&gt;), informa que gracias a la reparación realizada en un transformador cercano al Cárcamo de Playas de Tijuana, esta importante instalación cuyo objetivo es el alejamiento de aguas residuales, se puso en funcionamiento nuevamente a las 22:00 horas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fue este pasado martes 20 de octubre, cuando personal de la Comisión Federal de Electricidad (&lt;strong&gt;CFE&lt;/strong&gt;) se hizo presente en la zona, para restablecer el servicio eléctrico, suspendido a las 20:45 horas, tras lo cual se dio aviso a las autoridades y organismos para tomar así las medidas adecuadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Finalmente, se da a conocer que debido a la suspensión del cárcamo, no se registró derrame de aguas residuales al mar, sin embargo con el objetivo de garantizar niveles adecuados de sanidad, se realizará un muestreo en la zona para determinar la calidad microbiológica de agua.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cabe explicar que el gobierno municipal de Tijuana informó del cierre de las playas frente a las costas de Tijuana, por lo menos de la noche del martes hasta el fin de semana, debido a una falla en el cárcamo de bombeo, que habría ocasionado un importante derrame de aguas negras al mar.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
   &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alerta-sanitaria.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alerta sanitaria en playas de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/playas-tijuana.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alerta sanitaria en playas de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/playas-tijuana-cabana.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alerta sanitaria en playas de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">La Comisión Estatal de Servicios Públicos de Tijuana (CESPT), informa que gracias a la reparación realizada en un transformador cercano al Cárcamo de Playas de Tijuana, esta importante instalación cuyo objetivo es el alejamiento de aguas residuales, se puso en funcionamiento nuevamente a las 22:00 horas.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/mapa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>