<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://cnrnoticias.tv/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://cnrnoticias.tv/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-01T19:25:30-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/feed.xml</id><title type="html">CNR TV Noticias</title><subtitle>Comprometidos con la comunidad de informar en tiempo y forma sin filtros.  Noticia pura y verídica.</subtitle><entry><title type="html">Suspende Ayuntamiento Tránsito Vehicular.</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular-en-tramo-de-calle-valle-imperial-de-la-colonia-altiplano.html" rel="alternate" type="text/html" title="Suspende Ayuntamiento Tránsito Vehicular." /><published>2020-10-30T11:30:00-06:00</published><updated>2020-10-30T11:30:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular-en-tramo-de-calle-valle-imperial-de-la-colonia-altiplano</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular-en-tramo-de-calle-valle-imperial-de-la-colonia-altiplano.html">&lt;p&gt;SUSPENDE AYUNTAMIENTO TRÁNSITO VEHICULAR EN TRAMO DE CALLE VALLE IMPERIAL DE LA COLONIA ALTIPLANO*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• El Gobierno de la Ciudad pone a disposición las calles Jesús María, De los Flamingos y Las Águilas como rutas alternas para evitar congestionamientos viales&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 30 de octubre 2020.-&lt;/strong&gt; A partir de esta semana, el XXIII Ayuntamiento de Tijuana, suspendió el tránsito vehicular en ambos sentidos de la calle Valle Imperial en la colonia Altiplano Quinta Sección, en el tramo que comprende de la calle Continuación Valle Imperial a la Margarita Romero, para iniciar trabajos de pavimentación.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Dirección de Obras e Infraestructura Urbana Municipal (Doium), informó que se invierte un recurso federal proveniente del Ramo 33, por el orden de los 2 millones 778 mil 541 pesos, para la pavimentación con concreto hidráulico de 2 mil 780 metros cuadrados, que garantizarán su vida útil hasta por 30 años, mejorando las condiciones de movilidad de más de 5 mil residentes de la zona.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cabe señalar que esta vialidad es muy transitada por los vecinos de la Delegación La Presa Abelardo L. Rodríguez, ya que es el acceso principal a la colonia Altiplano Quinta Sección y conecta la última etapa de esta comunidad con el fraccionamiento Valle Imperial, por lo que se estima concluir los trabajos en un plazo de 70 días.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Debido a las labores que se realizan en la zona, se pide a la población utilizar las calles, De los Flamingos, Jesús María y Las Águilas, como rutas alternas, se pide extremar precauciones para evitar demoras en los tiempos de traslado; así como respetar los señalamientos para no provocar accidentes que pongan en riesgo la vida de los ciudadanos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La actual administración continúa ejecutando obras en las distintas colonias de las nueve delegaciones, por lo que se pide a la ciudadanía paciencia y comprensión mientras se realizan las labores, con el compromiso de seguir trabajando hoy todos por Tijuana, a fin de garantizar el tránsito seguro y la mejorar las condiciones de movilidad de la población.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Transito Vehicular&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ayuntamiento&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular-5.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Calle Valle Imperial&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular-6.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Colonia Altiplano&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">SUSPENDE AYUNTAMIENTO TRÁNSITO VEHICULAR EN TRAMO DE CALLE VALLE IMPERIAL DE LA COLONIA ALTIPLANO*</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/suspende-ayuntamiento-transito-vehicular.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Se lleva a cabo desalojo en Plaza San Fernando.</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/desalojo-de-bienes-en-plaza-san-fernando-rosarito.html" rel="alternate" type="text/html" title="Se lleva a cabo desalojo en Plaza San Fernando." /><published>2020-10-30T10:27:00-06:00</published><updated>2020-10-30T10:27:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/desalojo-de-bienes-en-plaza-san-fernando-rosarito</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/desalojo-de-bienes-en-plaza-san-fernando-rosarito.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Rosarito&lt;/strong&gt; 
Al momento se lleva a cabo desalojo de bienes en la plaza San Fernando, son varias viviendas en las cuales a autoridad de fiscalía y municipal está haciendo presencia para desalojar a las personas invasoras de los predios.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/desalojo.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Transito Vehicular&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/desalojo-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ayuntamiento&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/desalojo-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Calle Valle Imperial&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Rosarito Al momento se lleva a cabo desalojo de bienes en la plaza San Fernando, son varias viviendas en las cuales a autoridad de fiscalía y municipal está haciendo presencia para desalojar a las personas invasoras de los predios.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/desalojo.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/desalojo.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Ayuntamiento continuará con acceso restringido a Playas por rebrote COVID-19 .</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-continuara-con-acceso-restringido-en-playas-para-evitar-rebrote-covid19.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ayuntamiento continuará con acceso restringido a Playas por rebrote COVID-19 ." /><published>2020-10-30T10:25:00-06:00</published><updated>2020-10-30T10:25:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-continuara-con-acceso-restringido-en-playas-para-evitar-rebrote-covid19</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-continuara-con-acceso-restringido-en-playas-para-evitar-rebrote-covid19.html">&lt;p&gt;AYUNTAMIENTO CONTINUARÁ CON ACCESO RESTRINGIDO A LAS PLAYAS PARA EVITAR REBROTE DE COVID-19*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 30 de octubre de 2020.-&lt;/strong&gt; Para evitar un posible rebrote de Covid-19 y con ello un regreso a semáforo rojo en la ciudad, el XXIII Ayuntamiento de Tijuana, mantendrá restringido el acceso a la zona de la playa, solo se permitirán actividades deportivas a una capacidad de aforo del 50 por ciento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal informó que el horario permitido a los ciudadanos será de 8:00 a 18:00 horas, tomando en cuenta el uso de cubre bocas y la sana distancia, como medidas preventivas para evitar la propagación del nuevo Coronavirus en la región.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La corporación intensificará los operativos de vigilancia durante el fin de semana, con elementos de la policía municipal en las calles y alrededores del malecón, por parte de los salvavidas en la zona de la playa, desde el muro fronterizo hasta El Vigía, exhortando a los tijuanenses a apoyar las medidas precautorias implementadas por el Gobierno.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este sentido, el Gobierno de la Ciudad, hace un llamado a la ciudadanía a cuidar su salud y la de su familia, evitando el ingreso a la playa para cualquier actividad ajena a ejercitarse y seguir en todo momento las indicaciones del Sector Salud para impedir un rebrote de Covid-19 en nuestra ciudad.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/playasdetiuana-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Playas de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/playasdetijuana-4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Rebrote COVID-19&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/playasdetijuana-5.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Acceso Restrinjido&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/playasdetijuana-6.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ayuntamiento&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">AYUNTAMIENTO CONTINUARÁ CON ACCESO RESTRINGIDO A LAS PLAYAS PARA EVITAR REBROTE DE COVID-19*</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/playasdetijuana-4.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/playasdetijuana-4.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Alcaldesa firma convenio con jurisdicción sanitaria.</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/alcandesa-firma-convenio-con-jurisdiccion-sanitaria-para-fortalezer-medidas-de-salud.html" rel="alternate" type="text/html" title="Alcaldesa firma convenio con jurisdicción sanitaria." /><published>2020-10-29T17:30:00-06:00</published><updated>2020-10-29T17:30:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/alcandesa-firma-convenio-con-jurisdiccion-sanitaria-para-fortalezer-medidas-de-salud</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/alcandesa-firma-convenio-con-jurisdiccion-sanitaria-para-fortalezer-medidas-de-salud.html">&lt;p&gt;ALCALDESA FIRMA CONVENIO CON JURISDICCIÓN 
SANITARIA PARA FORTALECER MEDIDAS DE SALUD*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• Se consolidarán acciones en el transporte público, mercados sobre ruedas, maquiladoras, para evitar la propagación de enfermedades&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 29 de octubre de 2020.-&lt;/strong&gt; La alcaldesa Karla Patricia Ruiz Macfarland y la jefa de la Jurisdicción Sanitaria No. 2, María Remedios Lozada Romero, concretaron un convenio de colaboración para consolidar acciones a favor de la salud de la población en temporada invernal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La primer edil se comprometió a reforzar la campaña para la aplicación de la vacuna contra la influenza, así como a fortalecer las estrategias que invitan a la ciudadanía a seguir cumpliendo con las medidas sanitarias ante un probable rebrote de Covid-19 en la región.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Consolidaremos acciones en el transporte público, los mercados sobre ruedas y en las maquiladoras, con el apoyo de las cámaras y organismos empresariales, para mitigar la propagación de enfermedades; además, la gente que sufrió Covid-19, debe vacunarse contra la influenza para una mayor prevención”, indicó la mandataria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante la reunión, Ruiz Macfarland coincidió con en la necesidad de cooperar en el desarrollo de programas intermunicipales, trabajar de la mano con el Gobierno del Estado, para fortalecer el programa Entornos y Comunidades Saludables, que se renueva con cada cambio de administración.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por su parte, la jefa de la Jurisdicción Sanitaria No 2, María Remedios Lozada Romero, agradeció la sensibilidad de la mandataria municipal para continuar con los esfuerzos entre ambos entes gubernamentales, ya que pese a todas las dificultades vividas por la pandemia, la apuesta es vacunar a toda la población.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alcaldesa-de-tijuana.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alcaldesa de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alcaldesa-de-tijuana-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ayuntamiento de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alcaldesa-de-tijuana-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medidas de Salud&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/alcaldesa-de-tijuana-6.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Convenio&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">ALCALDESA FIRMA CONVENIO CON JURISDICCIÓN SANITARIA PARA FORTALECER MEDIDAS DE SALUD*</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/alcaldesa-de-tijuana-4.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/alcaldesa-de-tijuana-4.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Karla Ruiz entrega estímulos económicos a madres solteras.</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/entrega-karla-ruiz-estimulos-economicos-a-madres-solteras.html" rel="alternate" type="text/html" title="Karla Ruiz entrega estímulos económicos a madres solteras." /><published>2020-10-29T14:42:00-06:00</published><updated>2020-10-29T14:42:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/entrega-karla-ruiz-estimulos-economicos-a-madres-solteras</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/entrega-karla-ruiz-estimulos-economicos-a-madres-solteras.html">&lt;p&gt;ENTREGA KARLA RUIZ ESTÍMULOS ECONÓMICOS A MADRES SOLTERAS Y MUJERES EN SITUACIÓN VULNERABLE*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 29 de octubre de 2020.-&lt;/strong&gt; La alcaldesa Karla Patricia Ruiz Macfarland, entregó 100 apoyos a igual número de jefas de familia de la Delegación San Antonio de los Buenos, como parte del ‘Programa de Apoyos a Madres Solteras y Mujeres en Situación Vulnerable’, con la finalidad de atender sus necesidades básicas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ruiz Macfarland informó que los estímulos económicos son parte de una iniciativa que lleva a cabo la demarcación con recursos propios de la misma, en alianza con el Instituto Municipal de la Mujer (Immujer), como un reconocimiento a quienes luchan por mejorar la calidad de vida de sus familias.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La primer edil explicó que el recurso destinado por la delegación fue por el orden de los 600 mil pesos para la repartición de los apoyos a 300 mujeres, por la cantidad de 2 mil pesos a cada una, distribuidos en etapas para no exponerlas a contagios de Covid-19 y salvaguardar su integridad física.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/karla-ruiz.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Alcaldesa de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/karla-ruiz-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ayuntamiento de Tijuana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">ENTREGA KARLA RUIZ ESTÍMULOS ECONÓMICOS A MADRES SOLTERAS Y MUJERES EN SITUACIÓN VULNERABLE*</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/karla-ruiz.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/karla-ruiz.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Inicia construcción de dormitorios en preparatoria militarizada</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/inicia-construccion-de-dormitorios.html" rel="alternate" type="text/html" title="Inicia construcción de dormitorios en preparatoria militarizada" /><published>2020-10-27T14:50:00-06:00</published><updated>2020-10-27T14:50:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/inicia-construccion-de-dormitorios</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/inicia-construccion-de-dormitorios.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 27 de octubre de 2020&lt;/strong&gt;.- De manera simbólica, este martes 27 de octubre inició la construcción de dormitorios para estudiantes en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, en Tijuana. 
Las primeras paladas fueron del Fiscal General del Estado, Juan Guillermo Ruiz Hernández, acompañado por la Secretaria de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, Karen Postlethwaite Montijo, y el empresario Fernando Beltrán, presidente del Patronato de la Academia Militarizada.
Ahí el licenciado Juan Guillermo Ruiz Hernández, estableció que de la Academia Militarizada egresarán jóvenes con valores para integrarse a la Secretaría de la Defensa Nacional (SEDENA), Secretaría de Marina Armada de México (SEMAR), y corporaciones policiales de Baja California.
Ahí la arquitecta Karen Postlethwaite Montijo, analizó el diseño de la construcción que deberá estar finalizada en diciembre próximo, luego la titular de la Secretaría de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, recorrió las instalaciones del plantel de bachillerato militarizado, dando su visto bueno y elogiando la obra.
Al evento asistió Gerardo Tarán Rodríguez, instructor de deportes de la Academia Militarizada, quien dice que la experiencia de formarse en una escuela de este tipo es muy buena porque forja valores. 
La obra en construcción contempla 72 dormitorios distribuidos en dos niveles, cada habitación será ocupada por 4 jóvenes, y el edificio contará con las medidas de construcción y seguridad necesarias como protección contra incendios, y salida con escaleras de emergencia.
Los alumnos que aprueban el primer año de su educación en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, ubicada en el fraccionamiento Natura sobre el bulevar 2000 que comunica a Tijuana y Playas de Rosarito, continuarán con su bachillerato en el plantel adjunto al Instituto Estatal de Investigación y Formación Interdisciplinaria de la Fiscalía General del Estado, en Tecate, a fin de seguir forjando el futuro de los jóvenes bajacalifornianos.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Uso del cubrebocas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Lavado de manos con gel antibacterial&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/dormitorios3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California, a 27 de octubre de 2020.- De manera simbólica, este martes 27 de octubre inició la construcción de dormitorios para estudiantes en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, en Tijuana. Las primeras paladas fueron del Fiscal General del Estado, Juan Guillermo Ruiz Hernández, acompañado por la Secretaria de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, Karen Postlethwaite Montijo, y el empresario Fernando Beltrán, presidente del Patronato de la Academia Militarizada. Ahí el licenciado Juan Guillermo Ruiz Hernández, estableció que de la Academia Militarizada egresarán jóvenes con valores para integrarse a la Secretaría de la Defensa Nacional (SEDENA), Secretaría de Marina Armada de México (SEMAR), y corporaciones policiales de Baja California. Ahí la arquitecta Karen Postlethwaite Montijo, analizó el diseño de la construcción que deberá estar finalizada en diciembre próximo, luego la titular de la Secretaría de Infraestructura, Desarrollo Urbano y Reordenación Territorial, recorrió las instalaciones del plantel de bachillerato militarizado, dando su visto bueno y elogiando la obra. Al evento asistió Gerardo Tarán Rodríguez, instructor de deportes de la Academia Militarizada, quien dice que la experiencia de formarse en una escuela de este tipo es muy buena porque forja valores. La obra en construcción contempla 72 dormitorios distribuidos en dos niveles, cada habitación será ocupada por 4 jóvenes, y el edificio contará con las medidas de construcción y seguridad necesarias como protección contra incendios, y salida con escaleras de emergencia. Los alumnos que aprueban el primer año de su educación en la Preparatoria Militarizada General Enrique Bordes Mangel, ubicada en el fraccionamiento Natura sobre el bulevar 2000 que comunica a Tijuana y Playas de Rosarito, continuarán con su bachillerato en el plantel adjunto al Instituto Estatal de Investigación y Formación Interdisciplinaria de la Fiscalía General del Estado, en Tecate, a fin de seguir forjando el futuro de los jóvenes bajacalifornianos.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/dormitorios.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/dormitorios.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Anuncia Ayuntamiento de Tijuana operativo de Seguridad por día de Brujas</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/anuncia-ayuntamiento-de-tijuana-operativo-de-seguridad-por-dia-de-brujas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Anuncia Ayuntamiento de Tijuana operativo de Seguridad por día de Brujas" /><published>2020-10-27T09:35:00-06:00</published><updated>2020-10-27T09:35:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/anuncia-ayuntamiento-de-tijuana-operativo-de-seguridad-por-dia-de-brujas</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/anuncia-ayuntamiento-de-tijuana-operativo-de-seguridad-por-dia-de-brujas.html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;En el dispositivo, participarán 966 elementos, 115 unidades patrullas y 60 motocicletas de la Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 27 de octubre de 2020&lt;/strong&gt;.- El sábado 31 de octubre, el XXIII Ayuntamiento de Tijuana, implementará un operativo de vigilancia, sobre avenidas principales y centros comerciales de las nueve delegaciones, con motivo del Día de Brujas, con objetivo de privilegiar la salud de la ciudadanía y salvaguardar su integridad física.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El director General de Policía y Tránsito Municipal, Roberto Esparza Trujillo, hizo un llamado a los padres de familia a no salir a la calle con sus hijos a pedir dulces, no asistir a eventos masivos, evitar aglomeraciones en las principales vialidades y centros comerciales, ya que el Covid-19 sigue presente en las calles y a pesar de que el semáforo epidemiológico se encuentra en naranja, todavía existe el riesgo de contagios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“El operativo de vigilancia es con el propósito de garantizar la salud y la seguridad de las personas que tienden a congregarse a celebrar este día, por ello, intensificaremos los rondines de vigilancia con puntual atención para evitar todo tipo de festejos multitudinarios, invitándolos a que se retiren y se queden en casa”, indicó el funcionario.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esparza Trujillo detalló que este dispositivo iniciará a partir de las 06:00 horas del 31 de octubre hasta las 04:00 horas del 1 de noviembre, en el que participarán 966 oficiales, 115 patrullas y 60 motocicletas, asignados a distintos puntos estratégicos, poniendo énfasis en la Zona Centro, para supervisar que no se registren eventos masivos; además se vigilará arterias principales y se instalarán puntos de revisión de alcoholemia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La actual administración hace un llamado a la población a que durante esta celebración, tanto jóvenes como adultos no salgan a las calles y atiendan las medidas de prevención establecidas, utilizando cubre bocas, gel antibacterial, manteniendo la sana distancia, sumando esfuerzos, hoy todos por Tijuana, en acciones que garanticen bienestar de la ciudadanía.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/policiatj.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Uso del cubrebocas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/policiatj1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">En el dispositivo, participarán 966 elementos, 115 unidades patrullas y 60 motocicletas de la Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/policiatj.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/policiatj.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Refuerza VIII Ayuntamiento medidas preventivas para ingreso a la casa municipal</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/refuerza-viii-ayuntamiento-las-medidas-preventivas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Refuerza VIII Ayuntamiento medidas preventivas para ingreso a la casa municipal" /><published>2020-10-27T03:00:00-06:00</published><updated>2020-10-27T03:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/refuerza-viii-ayuntamiento-las-medidas-preventivas</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/refuerza-viii-ayuntamiento-las-medidas-preventivas.html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Agradece Araceli Brown a la ciudadanía por la atención a las recomendaciones, ya que somos el municipio con menos casos.&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;Se reitera a la ciudadanía el llamado a no bajar la guardia, para evitar rebrotes.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California; martes 27 de octubre de 2020.-&lt;/strong&gt; Con el objetivo prioritario de prevenir contagios por &lt;em&gt;COVID-19&lt;/em&gt;, por instrucciones de la Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo, el VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito realizó el reforzamiento de las medidas preventivas para garantizar la seguridad de usuarios y trabajadores en el ingreso a las oficinas públicas en la Casa Municipal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por lo anterior, Brown Figueredo agradeció a la ciudadanía que se brinde atención a las recomendaciones que en la materia hacen las autoridades del Sector Salud, ya que gracias a estas y otras medidas que se han implementado, el Quinto Municipio tiene la incidencia más baja en casos activos hasta el momento, y por ello se reitera a la ciudadanía el llamado a no bajar la guardia, para evitar rebrotes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Presidente Municipal instruyó a las dependencias municipales a que se refuercen las medidas preventivas en el ingreso a las oficinas públicas y en la vigilancia que realizan las autoridades preventivas; y se recomienda a la comunidad en general a que permanezcan en casa si no se realizan actividades esenciales, a privilegiar el lavado de manos y el uso de cubrebocas, y a cuidar la salud de los grupos de mayor vulnerabilidad como son adultos mayores, enfermos y embarazadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde el inicio de las medidas sanitarias y preventivas, y hasta esta fecha, para el ingreso al edificio municipal se instruyó el uso de un termómetro digital; un equipo de médicos, enfermeras y policías que ayudan al orden y la detección del calor corporal, la aplicación de gel con base de alcohol para limpieza de manos, y otras medidas sanitarias que se han implementado a lo largo de casi siete meses para evitar riesgos, incluidas las filas y el cuidado de la sana distancia para las filas de espera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;COMROS - 325&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Uso del cubrebocas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Lavado de manos con gel antibacterial&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/prevencion4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Medicion de temperatura&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Agradece Araceli Brown a la ciudadanía por la atención a las recomendaciones, ya que somos el municipio con menos casos. Se reitera a la ciudadanía el llamado a no bajar la guardia, para evitar rebrotes.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/prevencion1.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/prevencion1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Realizan jornada de limpieza en el panteón Ejido Mazatlán</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/realizan-jornada-de-limpieza-en-panteon-del-ejido-de-mazatlan.html" rel="alternate" type="text/html" title="Realizan jornada de limpieza en el panteón Ejido Mazatlán" /><published>2020-10-27T03:00:00-06:00</published><updated>2020-10-27T03:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/realizan-jornada-de-limpieza-en-panteon-del-ejido-de-mazatlan</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/realizan-jornada-de-limpieza-en-panteon-del-ejido-de-mazatlan.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;&lt;/strong&gt; martes 27 de octubre de 2020.-* Personal de la Secretaría de Desarrollo y Servicios Urbanos (&lt;strong&gt;SDSU&lt;/strong&gt;) realizaron una jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán, con el fin de mantener en buenas condiciones las instalaciones para este fin de semana porque se esperan visitas en los tradicionales festejos del 1 y 2 de noviembre de &lt;em&gt;“Día de Muertos”&lt;/em&gt;, guardando las medidas preventivas por la contingencia sanitaria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las actividades de limpia y remozamiento de este y otros espacios públicos, de acuerdo con las indicaciones de la Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo, se realizan guardando la sana distancia y cuidando las recomendaciones de la Secretaría de Salud, todo con el fin de prevenir contagios por el Coronavirus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De la misma forma, a estas acciones de limpia, mantenimiento, vigilancia y rescate de espacios públicos en beneficio de las familias rosaritenses, se pide a la gente que disfruta de estos sitios, y a quienes tienen programado acudir al cementerio a visitar a familiares y amigos fallecidos a que no generen basura ni dejen desperdicios a su paso y que utilicen los depósitos que se destinan para ello.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otras actividades que realizaron las brigadas de la &lt;strong&gt;SDSU&lt;/strong&gt; esta semana, incluyen el mantenimiento de los señalamientos viales, limpia y poda en parques y áreas verdes, además de barrido y limpieza de vialidades en diversos puntos del Quinto Municipio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;FOTOROS – 512&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/panteon1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/panteon2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/panteon3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; martes 27 de octubre de 2020.-* Personal de la Secretaría de Desarrollo y Servicios Urbanos (SDSU) realizaron una jornada de limpia en el panteón municipal del Ejido Mazatlán, con el fin de mantener en buenas condiciones las instalaciones para este fin de semana porque se esperan visitas en los tradicionales festejos del 1 y 2 de noviembre de “Día de Muertos”, guardando las medidas preventivas por la contingencia sanitaria.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/panteon1.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/panteon1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Karla Ruiz y su estrategia para mitigar la propagación COVID-19</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/pondra-karla-ruiz-estrategia-para-mitigar-la-propagacion-del-covid-19.html" rel="alternate" type="text/html" title="Karla Ruiz y su estrategia para mitigar la propagación COVID-19" /><published>2020-10-27T03:00:00-06:00</published><updated>2020-10-27T03:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/pondra-karla-ruiz-estrategia-para-mitigar-la-propagacion-del-covid-19</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/pondra-karla-ruiz-estrategia-para-mitigar-la-propagacion-del-covid-19.html">&lt;p&gt;• La primer edil subrayó en la buena relación que existe con autoridades de San Diego, muestra de ello, fue la donación de mil caretas para personal de salud y tres ventiladores médicos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California, a 27 de octubre.-&lt;/strong&gt; La alcaldesa de Tijuana, Karla Patricia Ruiz Macfarland, formó parte de la novena edición de la Cumbre Anual de Alcaldes Fronterizos entre México y Estados Unidos, que se realizó de manera virtual, ponderando las medidas que encabeza la administración municipal para mitigar la propagación del Covid-19, en la región, acciones que benefician a ambos lados de la frontera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Estamos enfrentado un gran desafío al tratar de evitar la propagación de la enfermedad, en coordinación con autoridades federales y estatales en ambas regiones. Este nuevo virus ha afectado todos los aspectos, pero la población ha respetado los protocolos sanitarios, esto contribuye a no frenar la actividad económica pero siempre con la prioridad de salvaguardar la integridad física de los ciudadanos”, mencionó la primer edil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ruiz Macfarland subrayó que la pandemia ha afectado a todo el mundo y esta región fronteriza no fue la excepción, por ello se promovió que los tijuanenses se quedaran en casa al facilitar trámites municipales de forma digital, también se realizaron operativos de vigilancia en el transporte público, centros comerciales, entre otros lugares, en aras de proteger a los ciudadanos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La presidenta municipal de Tijuana indicó que tras reuniones con el Secretario de Salud del Gobierno de Baja California, se reforzarán las medidas de protección para cuidar al sector más vulnerable como personas de la tercera edad o con enfermedades crónicas, embarazadas y niños, pues se observa un posible rebrote en Tijuana y en el municipio de Mexicali.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La primera autoridad local recalcó la buena relación que hay con el alcalde de San Diego, Kevin Faulconer, como muestra de ello, fue la donación de mil caretas impresas en tecnología 3-D para protegerse del Coronavirus, así como tres ventiladores médicos para utilizarse en la lucha contra la enfermedad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ruiz Macfarland y Kevin Faulconer, se reunieron de manera presencial en esta cumbre, que tradicionalmente se realiza en varios días, pero debido a la pandemia se redujo a una sesión de dos horas la cual se desarrolló de manera virtual, a través de la plataforma zoom.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre los presidentes municipales que participaron en la cumbre de encuentran, la alcaldesa de Tecate, Zulema Adams Pereyra; la primer edil de Reynosa, Tamaulipas, Maki Esther Ortiz Domínguez; la presidenta municipal de Hermosillo, Sonora, Célida López Cárdenas; el alcalde de Laredo, Texas, Pete Saenz; el alcalde de Brownsville, Texas, Trey Mendez; el alcalde el El Paso, Texas, Dee Margo; entre otros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;B1079-2020&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
      &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cumbrebinacional5.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">• La primer edil subrayó en la buena relación que existe con autoridades de San Diego, muestra de ello, fue la donación de mil caretas para personal de salud y tres ventiladores médicos</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/cumbrebinacional1.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/cumbrebinacional1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>