<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://cnrnoticias.tv/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://cnrnoticias.tv/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-25T12:14:42-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/feed.xml</id><title type="html">CNR TV Noticias</title><subtitle>Comprometidos con la comunidad de informar en tiempo y forma sin filtros.  Noticia pura y verídica.</subtitle><entry><title type="html">Se reportan 5 muertos en Nueva Colonia Hindu</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/se-reportan-5-muertos-en-nueva-colonia-hindu.html" rel="alternate" type="text/html" title="Se reportan 5 muertos en Nueva Colonia Hindu" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/se-reportan-5-muertos-en-nueva-colonia-hindu</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/se-reportan-5-muertos-en-nueva-colonia-hindu.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta mañana autoridades de la policía municipal hicieron el hallazgo de 5 cuerpos humanos en la Colonia de La Cafetalera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el lugar se reportó que los cuerpos humanos eran de 4 hombres y una mujer, dos de ellos en una casa de campaña, uno más frente de la entrada del lugar que al parecer intentó huir, pero lo alcanzaron y los últimos dos cuerpos dentro de un cherokee negra.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/se-reportan.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Se reportan 5 muertos en Nueva Colonia Hindu&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/se-reportan.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/se-reportan.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Retiran ayuntamiento y comerciantes más de 20 toneladas de basura en El Barretal</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/retiran-ayuntamiento-y-comerciantes-mas-de-20-toneladas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Retiran ayuntamiento y comerciantes más de 20 toneladas de basura en El Barretal" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/retiran-ayuntamiento-y-comerciantes-mas-de-20-toneladas</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/retiran-ayuntamiento-y-comerciantes-mas-de-20-toneladas.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Más de 20 toneladas fueron retiradas del bulevar Blake Mora en la colonia Mariano Matamoros, durante una jornada de limpieza que el XXIII Ayuntamiento de Tijuana llevó a cabo en coordinación con vendedores ambulantes de la zona, en seguimiento a las instrucciones del presidente municipal, Arturo González Cruz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El director de Inspección y Verificación, Adolfo García Dworak, explicó que las labores de saneamiento se llevaron a cabo en los espacios públicos donde hay mayor afluencia de personas, por lo que se busca la participación de la comunidad promoviendo acciones para la recuperación de espacios libres de contaminación.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Llevamos aproximadamente seis jornadas de limpieza, en esta ocasión, nos encontramos en el área conocida como ‘El Barretal’, que es un lugar, donde los fines de semana se instala el sobre ruedas más grande de la ciudad, conocido como ‘La Curva’, en la Delegación La Presa Abelardo L. Rodríguez, logrando retirar más de 20 toneladas de desechos”, indicó el funcionario.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;García Dworak informó que en esta jornada de limpieza participaron 300 comerciantes ambulantes y vecinos de la zona, que apoyados de escobas, rastrillos y bolsas, recolectaron residuos domésticos y basura pesada en camellones y vialidades aledañas al bulevar Blake Mora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Gobierno de la Ciudad reiteró el compromiso de seguir trabajando para mejorar las condiciones urbanas de Tijuana, por lo que se pide a la población, evitar tirar la basura en la calle e impedir que se vuelvan a generar esos focos de infección, implementando acciones, hoy todos por el medio ambiente.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/apoya-ayuntamiento.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Retiran ayuntamiento y comerciantes más de 20 toneladas de basura en El Barretal&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/retiran-ayuntamiento.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/retiran-ayuntamiento.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Reiteran invitación para participar en convocatoria del Premio Juventud 2020</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/reiteran-invitacion-para-participar-en-convocatoria-del.html" rel="alternate" type="text/html" title="Reiteran invitación para participar en convocatoria del Premio Juventud 2020" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/reiteran-invitacion-para-participar-en-convocatoria-del</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/reiteran-invitacion-para-participar-en-convocatoria-del.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito, que encabeza la Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo, por medio del Instituto Municipal de la Juventud (IMJUVER) y la Dirección de Vinculación y Enlace (DIVIEN) reiteran su invitación a participar en la convocatoria para obtener los reconocimientos del “Premio Juventud 2020” en diversas categorías.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Israel Durán Natera, titular del IMJUVER del Quinto Municipio, refirió que este miércoles 25 de noviembre es el último día para acceder al registro, el cual se puede realizar mediante los enlaces del portal institucional de esta dependencia, o bien mediante el siguiente enlace: https://imjuver.blogspot.com/2020/11/reconocimiento-juventud-2020.html&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como ha instruido la Presidente Municipal, el objetivo del “Premio Juventud 2020” es estimular y realizar un reconocimiento a jóvenes entre los 12 y 29 años de edad, quienes hayan destacado este año por sus actividades, acciones, trabajo, entrega,  talento y dedicación, en las categorías de: Participación social, excelencia académica en tres niveles (secundaria, preparatoria y universidad), por sus expresiones artísticas y promoción de la cultura, emprendimiento y deporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El registro está disponible hasta el 25 de noviembre en los portales del Gobierno Municipal e IMJUVER, reiteró el funcionario, al recordar que los interesados deben ser mexicanos de nacimiento o naturalización, tener entre 12 y 29 años cumplidos al cierre de la convocatoria, residir en Playas de Rosarito y cumplir con la entrega de algunos documentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Esperamos el registro de todos los jóvenes rosaritenses que se hayan destacados en alguna de estas categorías, ya que este reconocimiento es para visibilizar el trabajo y esfuerzo que realizan dentro de su comunidad o en su ámbito de desempeño; los merecedores al premio recibirán una placa y una medalla, y tendrán un desayuno en su honor donde podrán compartir sus actividades con la Presidente Municipal Araceli Brown”, recordó Durán Natera.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/anuncia-el-VII-ayuntamiento-de-playas-de-rosarito-convocatorio-para-el-premio-juventud-2020-4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Reiteran invitación para participar en convocatoria del Premio Juventud 2020&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/anuncia-el-VII-ayuntamiento-de-playas-de-rosarito-convocatorio-para-el-premio-juventud-2020-4.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/anuncia-el-VII-ayuntamiento-de-playas-de-rosarito-convocatorio-para-el-premio-juventud-2020-4.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Otorgará ayuntamiento permisos accidentales a comerciantes durante temporada decembrina</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/otorgara-ayuntamiento-permisos-accidentales-a-comerciantes.html" rel="alternate" type="text/html" title="Otorgará ayuntamiento permisos accidentales a comerciantes durante temporada decembrina" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/otorgara-ayuntamiento-permisos-accidentales-a-comerciantes</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/otorgara-ayuntamiento-permisos-accidentales-a-comerciantes.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El XXIII Ayuntamiento de Tijuana otorgará permisos accidentales a comerciantes ambulantes, durante la temporada decembrina, evitando prácticas irregulares en zonas prohibidas, en cumplimiento a la encomienda del presidente municipal, Arturo González Cruz, de mantener el orden en el comercio de la ciudad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El interés del primer edil, es garantizar el orden durante las fechas navideñas, para privilegiar la salud y seguridad de los ciudadanos, sobre todo por la permanencia de la contingencia sanitaria a nivel mundial, motivo por el que se exhorta a seguir respetando las medidas preventivas, como el uso de cubrebocas, gel antibacterial y mantener sana distancia, para el cuidado personal y de sus consumidores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“En estas fechas es común que incremente el número de comercios ambulantes que se dedican a la venta de artículos y alimentos, al ser negocios de temporada requieren permisos accidentales, es decir, que pueden operar en determinada zona por cierto tiempo, de esta manera se evitan irregularidades”, indicó el director de Inspección y Verificación, Adolfo García. Dworak.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De acuerdo a la información proporcionada por la dependencia, en 2019 se otorgaron 228 permisos de temporada decembrina y se espera llegar a una cifra igual este año, mismos que tienen vigencia hasta el 7 de enero del 2021, además se estará dando prioridad a los adultos mayores, personas con discapacidad, madres solteras y pensionados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La actual administración exhorta a la población interesada en realizar actividades comerciales ambulantes durante dicho periodo festivo, a tramitar los permisos correspondientes, acudiendo a las instalaciones de la dependencia, ubicadas en el primer piso del Palacio Municipal, de lunes a viernes de 8:00 a 15:00 horas.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/otorgara-ayuntamiento.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Otorgará ayuntamiento permisos accidentales a comerciantes durante temporada decembrina&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/otorgara-ayuntamiento.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/otorgara-ayuntamiento.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Es hallado un cuerpo sin vida en la colonia Viñedos Casa Blanca</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/es-hallado-un-cuerpo-sin-vida-en-la-colonia-vinedos-casa.html" rel="alternate" type="text/html" title="Es hallado un cuerpo sin vida en la colonia Viñedos Casa Blanca" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/es-hallado-un-cuerpo-sin-vida-en-la-colonia-vinedos-casa</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/es-hallado-un-cuerpo-sin-vida-en-la-colonia-vinedos-casa.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En la colonia Viñedos Casa Blanca fue hallado un hombre sin vida y semidesnudo en un predio abandonado. 
En un predio abandonado sobre un arroyo fue encontrado el cuerpo de una persona de sexo masculino quien presenta golpes contusos en la region cefalica provocados con una roca que fue hallada a un costado del cuerpo. No se ha podido identificar el cuerpo debido a la gravedad de los golpes.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/logos/logocnr.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Es hallado un cuerpo sin vida en la colonia Viñedos Casa Blanca&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/logos/logocnr.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/logos/logocnr.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Entrega Araceli Brown 500 uniformes para oficiales de la policía municipal</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-aracel-_brown-500-uniformes-para-oficiales-de.html" rel="alternate" type="text/html" title="Entrega Araceli Brown 500 uniformes para oficiales de la policía municipal" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-aracel-_brown-500-uniformes-para-oficiales-de</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-aracel-_brown-500-uniformes-para-oficiales-de.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Presidente Municipal de Playas de Rosarito, Araceli Brown Figueredo, encabezó un acto en el cual hizo entrega de 500 uniformes para oficiales de la Policía Municipal, los cuales fueron adquiridos por la Secretaría de Seguridad Ciudadana con recursos del programa de Fortalecimiento para la Seguridad (Fortaseg).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Alcaldesa destacó que la semana anterior se hizo entrega de 50 trajes estructurales al personal de la Dirección de Protección Civil y Bomberos; y también de forma reciente la Policía Municipal recibió 15 unidades incluidas cinco camionetas, cinco autos y cinco cuatrimotos para ser utilizadas como patrullas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Por esto, queda más que claro que, para este gobierno que me honro en presidir, es prioridad dignificar al trabajo de quienes diariamente arriesgan sus vidas para proteger las nuestras, y esto demuestra la intención de reafirmar nuestro compromiso con toda la corporación; y sobre todo, que sepan que diariamente se trabaja con la consigna de tener una Policía Municipal digna y respetable”, señaló la Primer Edil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aparte, reconoció el excelente trabajo administrativo de la Secretaría de Seguridad Ciudadana, ya que los uniformes han sido adquiridos con recursos de Fortaseg, lo que significa que, a nivel nacional, Playas de Rosarito ha cumplido con todos los lineamientos y la evaluación de rigor de dicho programa federal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Eso es lo que nos ha hecho merecedores de este recurso, con el cual se han adquirido unidades y equipo tecnológico y operativo para todos ustedes; no me resta más que agradecer su entrega por nuestra ciudad, su labor diaria, y les reitero mi apoyo incondicional pero también pedirles que continúen enalteciendo el nombre de la Policía Municipal de Playas de Rosarito”, concluyó Brown Figueredo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el acto, realizado en el patio interior de la Casa Municipal, se hizo entrega de siete uniformes de manera simbólica, todo en un marco de respeto a las medidas precautorias y protocolos indicados por las autoridades de salud de Baja California por la contingencia sanitaria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Junto con la Presidente Municipal, al evento asistieron el Secretaria de Seguridad Ciudadana Municipal, Francisco Arellano Ortiz; el Tesorero, Manuel Zermeño Chávez; el Oficial Mayor, Jaime Ibarra Acedo; el Secretario General, José Luis Alcalá; y el director de Seguridad Ciudadana, Carlos Meza Ávila.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al finalizar el acto, las autoridades se dirigieron al estacionamiento de la Casa Municipal, donde se entregaron las llaves de dos unidades tipo camioneta, para reforzamiento de las actividades que realiza la Secretaría de Seguridad Ciudadana, con uso de recursos propios.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown 500 uniformes para oficiales de la policía municipal&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-araceli.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-araceli.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Ciudadanos reportan detonaciones de arma de fuego en Nueva Colonia Hindu</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/ciudadanos-reportan-detonaciones-de-arma-de-fuego-en.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ciudadanos reportan detonaciones de arma de fuego en Nueva Colonia Hindu" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/ciudadanos-reportan-detonaciones-de-arma-de-fuego-en</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/ciudadanos-reportan-detonaciones-de-arma-de-fuego-en.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se suscitó aproximadamente a la 12:38 am múltiples detonaciones de arma de fuego en la colonia Nueva Hindú.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Varias personas reportaron este tiroteo a las autoridades debido al miedo que ocasionaron el estruendo de las detonaciones. Al menos 50 disparos fueron escuchados durante la confrontación armada.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ciudadanos-reportan.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ciudadanos reportan detonaciones de arma de fuego en Nueva Colonia Hindu&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ciudadanos-reportan.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ciudadanos-reportan.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Ayuntamiento hace un llamado a tomar precauciones por condición Santa Ana</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-hace-un-llamado-a-tomar-precauciones-por.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ayuntamiento hace un llamado a tomar precauciones por condición Santa Ana" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-hace-un-llamado-a-tomar-precauciones-por</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-hace-un-llamado-a-tomar-precauciones-por.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El presidente municipal, Arturo González Cruz, hizo un llamado a la población para tomar precauciones ante la presencia de una condición Santa Ana en la ciudad a partir del jueves, siendo el viernes, el día con mayores vientos y temperaturas cálidas y más bajos niveles de humedad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“De acuerdo a la consulta de los modelos y pronósticos meteorológicos, a partir de la tarde del jueves, se espera el inicio de una condición Santa Ana, con vientos del Noreste al Este, de una velocidad de entre los 40 a 64 kilómetros por hora en las costas y de entre 64 a 88 kilómetros por hora en los valles”, indicó el director de Protección Civil, José Luis Rosas Blanco.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El funcionario explicó que será el viernes cuando se presenten vientos fuertes y temperaturas más altas, acompañadas de bajos niveles de humedad relativa. Dichas condiciones climáticas se mantendrán hasta el sábado, por lo que se exhorta a la población a seguir las medidas de prevención correspondientes, para evitar enfermedades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rosas Blanco indicó que durante esta condición es necesario permanecer alejados de objetos altos que puedan caerse, tales como espectaculares, postes, árboles y palmeras, ya que pueden representar un riesgo, además de mantener vigilancia constante a cableados, tendidos eléctricos y telefónicos, así como evitar la quema de basura, pastizales o encender fogatas, para prevenir incendios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por la contingencia que se podría desarrollar, el Gobierno Local, hace un llamado a unir esfuerzos hoy todos por Tijuana, evitando acciones que pongan en riesgo a la población, así como proteger su salud, al no practicar actividades físicas y en caso de percatarse de un incendio dar aviso al 911.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/apoya-ayuntamiento.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ayuntamiento hace un llamado a tomar precauciones por condición Santa Ana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ayuntamiento-hace-llamado.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ayuntamiento-hace-llamado.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Ayuntamiento activa 261 puntos naranja en tijuana para protección de mujeres</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-activa-261-puntos-naranja-en-tijuana-para.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ayuntamiento activa 261 puntos naranja en tijuana para protección de mujeres" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-activa-261-puntos-naranja-en-tijuana-para</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/ayuntamiento-activa-261-puntos-naranja-en-tijuana-para.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Gobierno de la Ciudad ha activado 261 Puntos Naranja en Tijuana, con el propósito de garantizar el bienestar de las mujeres, tal como lo ha indicado el presidente municipal, Arturo González Cruz, a fin de impulsar políticas públicas para erradicar la violencia hacia las mujeres.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El interés del primer edil, Arturo González Cruz, es fomentar acciones para sancionar este tipo de prácticas entre la población, es por eso que se han instalado lugares estratégicos en la ciudad para salvaguardar la integridad física de las mujeres, informó la directora del Instituto Municipal de la Mujer (Immujer), Priscilla Velásquez Placencia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Durante el 2020, hemos activado 163 Puntos Naranja, que son espacios seguros para que las ciudadanas se resguarden en caso de ser víctimas de violencia en la vía pública, de esta manera, el día miércoles 25 de noviembre, se activarán los siguientes puntos, para favorecer a más mujeres en esta ciudad fronteriza”, indicó la titular de la dependencia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Velásquez Placencia explicó que el programa Punto Naranja, Punto Seguro, es una estrategia de seguridad, que tiene como propósito servir de apoyo para las mujeres violentadas durante su tránsito en la vía pública, al acercarse a estos establecimientos, personal previamente capacitado por Immujer, darán aviso a las autoridades correspondientes para el resguardo de la víctima.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Algunos de los espacios que pertenecen al programa Punto Naranja son las estaciones de bomberos, las sucursales de Caliente Casino, Laboratorios Gamboa, Cervecería Madero, Café Praga, Club Campestre, entre otras empresas, que han colaborado con el Gobierno Municipal, juntos, hoy todas y todos por Tijuana, garantizando mejores condiciones para las mujeres.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ayuntamiento-activa.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ayuntamiento activa 261 puntos naranja en tijuana para protección de mujeres&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ayuntamiento-activa.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ayuntamiento-activa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Atiende gobierno de Playas de Rosarito rehabilitación en puente peatonal</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/atiende-gobierno-de-playas-de-rosarito-rehabilitacion.html" rel="alternate" type="text/html" title="Atiende gobierno de Playas de Rosarito rehabilitación en puente peatonal" /><published>2020-11-24T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/atiende-gobierno-de-playas-de-rosarito-rehabilitacion</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/atiende-gobierno-de-playas-de-rosarito-rehabilitacion.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atendiendo las instrucciones de la Presidente Municipal, Araceli Brown Figueredo, este día la Secretaría de Desarrollo y Servicios Urbanos, a través de cuadrillas de la Dirección de Servicios Urbanos, realizaron trabajos de mejora en el puente peatonal de la Colonia Mazatlán.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo anterior con la finalidad de continuar los trabajos de mejora de espacios públicos y asegurar el desplazamiento de la comunidad por zonas seguras, bajo la consigna siempre de Humanizar a Playas de Rosarito.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Gobierno de Playas de Rosarito, le recuerda a la comunidad que el buzón de peticiones y sugerencias se encuentra habilitado los siete días de la semana al número telefónico 661- 850 7773.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/atiende-gobierno.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Atiende gobierno de Playas de Rosarito rehabilitación en puente peatonal&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/atiende-gobierno.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/atiende-gobierno.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>