<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://cnrnoticias.tv/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://cnrnoticias.tv/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-24T13:26:44-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/feed.xml</id><title type="html">CNR TV Noticias</title><subtitle>Comprometidos con la comunidad de informar en tiempo y forma sin filtros.  Noticia pura y verídica.</subtitle><entry><title type="html">Vuelven a grafitear puentes</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/vuelven-a-grafitear-puentes.html" rel="alternate" type="text/html" title="Vuelven a grafitear puentes" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/vuelven-a-grafitear-puentes</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/vuelven-a-grafitear-puentes.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hace un par de semanas fuimos testigos como el octavo ayuntamiento de playas de rosarito en conjunto con la fundación corazón urbano y la secretaría de seguridad ciudadana sumaron esfuerzos para restaurar espacios públicos tales como puentes y accesos vehiculares de distintas zonas, estas acciones las realizaron con la finalidad de crear tejido social y acabar con la contaminación visual producida por el grafiti, lamentablemente en algunos de esos espacios que tanto tiempo y esfuerzo costaron restaurar actualmente lucen grafiteados, da la impresión que las personas que se dedican a mal lograr espacios públicos esperan a que estos sean restaurados para volver a criminalizarlos, solo queda esperar que los elementos de seguridad de nuestro municipio den con el paradero de las personas que hicieron este acto ilícito y los hagan pagar por sus acciones.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/grafitean.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Vuelven a grafitear puentes&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/grafitean.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/grafitean.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Rueda de prensa sobre la erradicacion de violencia contra la mujer</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/rueda-de-prensa-sobre-la-erradicacion-de-violencia-contra.html" rel="alternate" type="text/html" title="Rueda de prensa sobre la erradicacion de violencia contra la mujer" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/rueda-de-prensa-sobre-la-erradicacion-de-violencia-contra</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/rueda-de-prensa-sobre-la-erradicacion-de-violencia-contra.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El día de hoy en punto de las 11:00 am tuvo lugar una rueda de prensa en la sala de forjadores del palacio municipal del quinto municipio, misma que tuvo como finalidad la instalación el sistema municipal para prevenir y erradicar la violencia contra las mujeres, en este sistema sumaran esfuerzos todas las dependencias del octavo ayuntamiento quienes trabajaran de manera coordinada para llevar un eje rector y de esta manera verificar que se prevenga y consecuentemente se elimine la violencia contra las mujeres, este sistema debió instalarse desde el 2009, es decir hace ya un par de gestiones, para poder darle seguimiento y cabal cumplimiento a este programa se estarán llevando a cabo sesiones virtuales cada tres meses. El erradicar toda clase de violencia contra la mujer es una de las metas de este ayuntamiento y ese es un claro ejemplo de avance en la materia.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ruedadeprensa.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Rueda de prensa sobre la erradicacion de violencia contra la mujer&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ruedadeprensa.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ruedadeprensa.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Posible regreso a semáforo rojo</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/posible-regreso-a-semaforo-rojo.html" rel="alternate" type="text/html" title="Posible regreso a semáforo rojo" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/posible-regreso-a-semaforo-rojo</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/posible-regreso-a-semaforo-rojo.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Debido al repunte de casos activos de coronavirus y a la ocasión de camillas de pacientes contagiados de esta mortal enfermedad, esta la última semana de noviembre puede que sea la última en la que baja california se encuentra en semáforo naranja y regresemos a semáforo rojo, es evidente que gran parte de la población bajacaliforniana bajo la guardia en esta lucha contra el coronavirus, y cada vez son más los casos positivos, en el sector en el que mas se esta presentando este repunte es en los adultos jóvenes quienes son portadores de este virus pero no manifiestan ningún síntoma; correlativo a lo anterior la secretaría de salud del estado informó por medio de una transmisión en vivo que en baja california llegan vacunas experimentales contra el covid 19, las personas a quienes se les aplicará primero la vacuna será a los trabajadores de hospitales y clínicas para posteriormente enfocarse en todas aquellas personas que corren mayor riesgo de contagio que en este caso son personas de la 3era edad, niños y personas con enfermedades crónico degenerativas&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/semafororojo.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Posible regreso a semáforo rojo&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/semafororojo.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/semafororojo.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Por gestiones de Araceli Brown cientos de usuarios de Playas de Rosarito reciben orientación en módulo de CESPT en la casa municipal</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/por-gestiones-de-araceli-brown-cientos-de-usuarios.html" rel="alternate" type="text/html" title="Por gestiones de Araceli Brown cientos de usuarios de Playas de Rosarito reciben orientación en módulo de CESPT en la casa municipal" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/por-gestiones-de-araceli-brown-cientos-de-usuarios</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/por-gestiones-de-araceli-brown-cientos-de-usuarios.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gracias a la gestiones realizadas por la Presidente Municipal, Araceli Brown Figueredo, usuarios de los servicios de agua y drenaje reciben orientación y se atienden sus dudas y reclamos dos días a la semana, con un módulo que se instala en la Casa Municipal por parte del Gobierno del Estado, esto con el fin de apoyar a la comunidad de Playas de Rosarito.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con dicho módulo, la Comisión Estatal de Servicios Públicos (CESPT) apoya a cientos de residentes del Quinto Municipio, ya que se brinda atención a los consumidores los días lunes y miércoles, en horarios de 09:00 a 13:00 horas; donde sólo se solicita que asistan con los recibos, una identificación oficial, y si se trata de reclamos o aclaraciones es importante llevar una fotografía actual, impresa, de la carátula de su medidor, para poder atenderlos con mayor prontitud.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brown Figueredo señaló que de esta forma se atienden los planteamientos que ha recibido en diversas visitas que realiza a comunidades, e incluso son planteamientos que la ciudadanía le hace llegar mediante sus redes sociales o en los espacios virtuales del VIII Ayuntamiento, con respecto a planteamientos sobre falta del suministro de agua, altos cobros, u otras dudas sobre este servicio que brinda el Estado.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/CESPT.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Por gestiones de Araceli Brown cientos de usuarios de Playas de Rosarito reciben orientación en módulo de CESPT en la casa municipa&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/CESPT.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/CESPT.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Participa Playas de Rosarito en acciones de la semana Latinoamericana de la prevención del ahogamiento 2020</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/participa-playas-de-rosarito-en-acciones-de-la-semana.html" rel="alternate" type="text/html" title="Participa Playas de Rosarito en acciones de la semana Latinoamericana de la prevención del ahogamiento 2020" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/participa-playas-de-rosarito-en-acciones-de-la-semana</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/participa-playas-de-rosarito-en-acciones-de-la-semana.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el cumplimiento de las indicaciones de la Presidente Municipal, Araceli Brown Figueredo, de privilegiar las acciones de prevención, brindar ayuda a quien lo requiere y fomentar el apoyo y los servicios a la comunidad que disfruta de las playas, ríos y arroyos , el VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito participa activamente en la “Semana Latinoamericana de la Prevención del Ahogamiento 2020”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aroldo Rentería, titular de la Dirección de Protección Civil y Bomberos, refirió que, a diferencia del año pasado cuando realizaron conferencias y prácticas de estudiantes con personal de salvavidas, este año, por causas de la pandemia y por recomendaciones del sector salud adoptarán otras alternativas para fomentar el nado seguro, el uso de las playas recreativas, el autocuidado y el respeto a los señalamientos preventivos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El director de esta dependencia de la Secretaría de Seguridad Ciudadana Municipal, mencionó que de acuerdo con informes de la Organización Mundial de la Salud (OMS), más de mil personas mueren diariamente a causa de ahogamiento, y de éstos más del 50% son menores de 20 años.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rentería expuso que el Quinto Municipio forma parte de la Federación de Salvamiento y Rescate Acuático, y que desde el año 2018 se unió a la Federación Internacional, por lo que los salvavidas cuentan con preparación y cumplen con estándares internacionales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre algunas medidas que se difundirán, destacó que en la “Cadena de supervivencia para la prevención del ahogamiento” se indica que es primordial no dejar sin supervisión a los niños, cuidar accesos a depósitos con líquidos, no exponerse en aguas profundas o corrientes sin saber nadar; reconocer emergencias y llamar al 9-1-1, o dar aviso a rescatistas; proporcionar medios de flotabilidad en balnearios o playas; sacar del agua a las personas si es posible y atender las indicaciones de los rescatistas salvavidas.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/playasderosarito.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Participa Playas de Rosarito en acciones de la semana Latinoamericana de la prevención del ahogamiento 2020&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/playasderosarito.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/playasderosarito.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Índices de criminalidad en Playas de Rosarito</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/indices-de-criminalidad-en-playas-de-rosarito.html" rel="alternate" type="text/html" title="Índices de criminalidad en Playas de Rosarito" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/indices-de-criminalidad-en-playas-de-rosarito</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/indices-de-criminalidad-en-playas-de-rosarito.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Javier Arellano, secretario de seguridad ciudadana de este octavo ayuntamiento nos da un breve resumen de los hechos acontecidos durante el fin de semana en el quinto municipio, donde destaca una persecución donde se vieron implicados un par de vehículos y que terminó en balacera, de ese incidente resultaron tres personas lesionadas, ninguna de gravedad, resalta que no se registraron hechos más graves tales como incidentes y descarta que este sea el inicio de una ola de violencia ya que se está trabajando en conjunto con la guardia nacional y la fiscalía para reducir los índices de criminalidad en playas de rosarito.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/indices.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Índices de criminalidad en Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/indices.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/indices.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Encabeza Araceli Brown actividades deportivas y artísticas en delegación Primo Tapia este fin de semana</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/encabeza-araceli-brown-actividades-deportivas-y-artisticas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Encabeza Araceli Brown actividades deportivas y artísticas en delegación Primo Tapia este fin de semana" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/encabeza-araceli-brown-actividades-deportivas-y-artisticas</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/encabeza-araceli-brown-actividades-deportivas-y-artisticas.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Presidente Municipal, Araceli Brown Figueredo, encabezó actividades deportivas y artísticas este fin de semana, realizadas en el “Parque José Cruz Navarro” de la delegación Primo Tapia, donde entregó reconocimientos a dos jóvenes talentos de la comunidad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Alcaldesa asistió al evento “Jálate al Parque Vol. 1”, que organizaron dependencias del VIII Ayuntamiento como el Instituto Municipal de la Juventud de Playas de Rosarito (IMJUVER), el Instituto Municipal de Arte y Cultura (IMAC) y las autoridades delegacionales, donde hubo presentaciones musicales, skate, toro mecanico, brincolines y más, dirigidas para todas las familias y de forma gratuita, todo con respeto a las medidas preventivas contra la pandemia de COVID-19.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el acto, la Presidente Municipal entregó reconocimientos a dos jóvenes de esta comunidad: Jazmín Jáuregui, campeona del deporte de contacto “Vale Todo”; y a Carlos Delgato, quien se dedica a la fotografía y es un reconocido ambientalista de la localidad.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/actividades.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Encabeza Araceli Brown actividades deportivas y artísticas en delegación Primo Tapia este fin de semana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/actividades.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/actividades.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Continuarán suspendidos permisos de festejos masivos decembrinos a congregaciones religiosas</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/continuaran-suspendidos-permisos-de-festejos-masivos.html" rel="alternate" type="text/html" title="Continuarán suspendidos permisos de festejos masivos decembrinos a congregaciones religiosas" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/continuaran-suspendidos-permisos-de-festejos-masivos</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/continuaran-suspendidos-permisos-de-festejos-masivos.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El XXIII Ayuntamiento de Tijuana informa que en cumplimiento a la instrucción del presidente municipal, Arturo González Cruz, para reforzar las medidas sanitarias contra el Covid-19, durante diciembre, continuarán suspendidos los permisos para eventos o festejos de congregaciones religiosas en la ciudad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La directora de Asuntos Religiosos, Iris Juárez Cruz, reconoció la labor de la Arquidiócesis de Tijuana por exhortar a la población a evitar en todos sus templos las peregrinaciones con motivo del Día de la Virgen de Guadalupe y únicamente realizar celebraciones eclesiásticas para los feligreses, con lo que se espera  prevenir aglomeraciones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Nos reunimos con el arzobispo Francisco Moreno Barrón y el secretario Canciller de la Arquidiócesis, José Velasco Arias, acordando que durante el 12 de diciembre se ofrecerán cinco misas por día en cada templo católico, respetando el aforo del 30 por ciento de personas congregadas”, detalló la funcionaria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Juárez Cruz dijo que diciembre también es una fecha importante para la realización de festejos y eventos masivos de otras denominaciones religiosas pero están conscientes que primero es la salud de los tijuanenses y refrendaron el compromiso de cumplir con las disposiciones preventivas para evitar contagios del nuevo Coronavirus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Gobierno Municipal hace un llamado a seguir manteniendo vigentes las recomendaciones sanitarias, como el lavado constante de manos, uso de cubre bocas, gel antibacterial y mantener la sana distancia, en especial durante las fiestas decembrinas, trabajando hoy todos por Tijuana, a fin de privilegiar la salud y salvaguardar la integridad física de la población.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/suspendidos.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Continuarán suspendidos permisos de festejos masivos decembrinos a congregaciones religiosas&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/suspendidos.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/suspendidos.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Ciudadanos reportan fallas en luminarias</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/ciudadanos-reportan-fallas-en-luminarias.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ciudadanos reportan fallas en luminarias" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/ciudadanos-reportan-fallas-en-luminarias</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/ciudadanos-reportan-fallas-en-luminarias.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El señor Amalio Bracamontes en un residente de playas de rosarito de la colonia constitución quien él al igual que los vecinos reportaron continuas fallas en luminarias.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por varios meses han lidiado en la calle Jalisco con la problemática de la luminaria que no funciona y por las noches se quedan a oscuras y los amantes de los ajeno en varias ocasiones aprovechándose de esto para cometer sus fechorías.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ciudadanos.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Ciudadanos reportan fallas en luminarias&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ciudadanos.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ciudadanos.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Cero multas y recargos al renovar placas y licencia</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/cero-multas-y-recargos-al-renovar-placas-y-licencia.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cero multas y recargos al renovar placas y licencia" /><published>2020-11-23T00:00:00-08:00</published><updated>2020-11-23T00:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/cero-multas-y-recargos-al-renovar-placas-y-licencia</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/cero-multas-y-recargos-al-renovar-placas-y-licencia.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Lunes 23 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aproveche esta ultima semana en la que es aplicable el decreto de cero multas y recargos en la renovación de la licencia de conducir y tarjeta de circulación, le recordamos es de suma importancia contar con esta documentación vigente, y ello para que pueda circular con toda comodidad y con todas las de la ley, evite pagar costosas multas por circular con placas vencidas, no deje pasar más tiempo y acuda a su oficina de recaudación más cercana, mas adelante le informaremos si habrá otro decreto de cero multas y recargos, por lo pronto esta es la última semana en la que aplicara este beneficio para los autonomistas del estado de baja california.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/ceromultas.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Cero multas y recargos al renovar placas y licencia&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Lunes 23 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ceromultas.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/ceromultas.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>