<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://cnrnoticias.tv/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://cnrnoticias.tv/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-22T14:45:04-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/feed.xml</id><title type="html">CNR TV Noticias</title><subtitle>Comprometidos con la comunidad de informar en tiempo y forma sin filtros.  Noticia pura y verídica.</subtitle><entry><title type="html">Aviso de corte programado de la CESPTE</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/aviso-de-corte-programado-de-la-CESPTE.html" rel="alternate" type="text/html" title="Aviso de corte programado de la CESPTE" /><published>2020-11-19T20:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T20:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/aviso-de-corte-programado-de-la-CESPTE</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/aviso-de-corte-programado-de-la-CESPTE.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El equipo operativo de la CESPTE llevará a cabo trabajos de mantenimiento en tuberías para eliminar obstrucciones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Colonias afectadas:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OBRERA, ESCORIAL, VISTAS DEL VALLE, LAS TORRES, ECOCHUMÁ, BICENTENARIO, PIEDRA ANGULAR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Invitamos a los habitantes de las colonias afectadas a tomar sus previsiones.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/aviso-de-corte-programado-de-la-cespte.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Aviso de corte programado de la CESPTE&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;          
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/aviso-de-corte-programado-de-la-cespte.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/aviso-de-corte-programado-de-la-cespte.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Sostiene Juan Valdes reunión con miembros del consejo coordinador empresarial</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/sostiene-juan-valdes-reunion-con-miembros-del-consejo-coordinador-empresarial.html" rel="alternate" type="text/html" title="Sostiene Juan Valdes reunión con miembros del consejo coordinador empresarial" /><published>2020-11-19T20:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T20:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/sostiene-juan-valdes-reunion-con-miembros-del-consejo-coordinador-empresarial</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/sostiene-juan-valdes-reunion-con-miembros-del-consejo-coordinador-empresarial.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para dar continuidad a los trabajos coordinados, escuchar propuestas e inquietudes del sector, esta mañana el encargado de despacho de la Secretaría de Seguridad y Protección Ciudadana Municipal (SSPCM) , Juan Valdés Moreno, se reunió con miembros del Consejo Coordinador Empresarial de Tijuana (CCE).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De parte de su presidente Gabriel Camarena Salinas en primera instancia y a nombre de todo el Consejo se le dio la bienvenida a la corporación como titular y se reiteró el voto de confianza en los elementos policíacos y en el trabajo que realizan para resguardar la seguridad de la ciudadanía.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante la reunión se abordaron diversos temas que ocupan a la Secretaría de Seguridad, como el recurso por parte de Fortaseg que dejará de percibirse el próximo año y las labores que ya se realizan para compensarlo y seguir trabajando de forma eficiente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Así también se mostraron los trabajos propios que se realizan dentro de la corporación en materia de seguridad a través de los diversos programas de prevención, la detección de objetivos prioritarios generadores de violencia, cámaras de videovigilancia, botones de emergencia y la disminución en la incidencia delictiva en diversos delitos, entre ellos el robo en sus diferentes modalidades y el homicidio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A la par se mostraron los diversos operativos que se realizan de forma coordinada con autoridades de seguridad de los tres órdenes de gobierno, el más reciente de ellos y con el cual se han obtenido resultados positivos, las Semana de la Seguridad y la Paz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este sentido y para reforzar la operatividad en las calles, Juan Valdés señaló que apostará al reclutamiento de nuevos elementos policíacos que refuercen las filas, agregando que este próximo 5 de diciembre se integran 37 nuevos oficiales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aunado a ello platicó parte de las estrategias que estará implementando en las próximas semanas, como el reforzamiento de los recorridos de vigilancia en las colonias, una restructuración del personal para contar con más agentes en operativos y un análisis del trabajo y resultados en cada distrito.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al finalizar tanto el Consejo como la Secretaría se comprometieron a seguir trabajando de la mano para mantener los diversos programas de prevención en apoyo a los empresarios y comerciantes, pero lo más importante en beneficio de toda la ciudadanía Tijuanense.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/sostiene-juan-valdes-reunion-con-miembros-del-consejo.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Sostiene Juan Valdes reunión con miembros del consejo coordinador empresarial&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/sostiene-juan-valdes-reunion-con-miembros-del-consejo.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/sostiene-juan-valdes-reunion-con-miembros-del-consejo.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-de-bomberos.html" rel="alternate" type="text/html" title="Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito" /><published>2020-11-19T20:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T20:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-de-bomberos</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-de-bomberos.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito, que preside Araceli Brown Figueredo, entregó de manera oficial 50 trajes estructurales para bomberos, en un acto realizado este jueves en el estacionamiento de contribuyentes en la Casa Municipal.
Con esta adquisición en beneficio del personal operativo de la Dirección de Protección Civil y Bomberos, dependencia de la Secretaría de Seguridad Ciudadana Municipal, donde esta administración invirtió más de 3.5 millones de pesos, el Cuerpo de Bomberos del Quinto Municipio se convierte en el mejor equipado del Estado y en uno de los mejores a nivel nacional, refirió la Alcaldesa.
En su mensaje, Brown Figueredo señaló que su gobierno se honra en cumplir sus compromisos y que no solamente queden en promesas, al recordar que empeñó su palabra para lograr la dignificación de la ardua labor que realizan diariamente los elementos de la Secretaría de Seguridad Ciudadana del VIII Ayuntamiento que se digna en presidir.
“Como lo dicho cada vez que convivo con ustedes, sé que sus necesidades son muchas, sé que se les ha mantenido en el olvido por mucho tiempo, más de diez años; pero también sé que llegó la  transformación a nuestra ciudad y que en mí, tienen a una verdadera aliada”, refirió.
La Presidente Municipal expuso que la inversión municipal hecha para la adquisición de los 50 trajes es simbólica, ya que cada uno de estos equipos representa sólo una herramienta, y que es necesaria para salvaguardar la integridad y la vida de los elementos, y eso no tiene precio.
“Es importante destacar que este equipamiento aumenta la eficacia de su trabajo al enfrentarse a incendios, y, sobre todo, proteger a personas que pudieron estar en riesgo durante algún siniestro”, señaló.
Brown Figueredo refrendó el compromiso con la ciudadanía, tras referir que no es momento de bajar la guardia ante la adversidad, sobre todo porque pudieran presentarse complicaciones ante la proximidad de los cambios de clima y de temperaturas.
“Pero es necesario que la ciudadanía sienta la seguridad de que cuenta hoy, con un Heroico Cuerpo de Bomberos, que al recibir estos equipos estructurales se convierte en el mejor equipo del Estado y en uno de los mejores del País”, concluyó la Alcaldesa.
Junto con Araceli Brown, al acto asistieron el titular de la Secretaría de Seguridad Ciudadana Municipal, Francisco Arellano Ortiz; el director de Protección Civil y Bomberos, Aroldo Rentería; el Tesorero, Manuel Zermeño; el Oficial Mayor, Jaime Ibarra; y Héctor López, en representación de la Secretaria General Estatal del Sindicato de Burócratas Sección Rosarito,  Hilda Verónica Jiménez Serrano.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;    
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-5.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-6.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-7.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento-8.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Entrega Araceli Brown trajes estructurales para equipamiento de bomberos de Playas de Rosarito&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;                                 
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-araceli-brown-trajes-estructurales-para-equipamiento.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Despide la FGE con honores a agente de la GESI caído en cumplimiento de su deber</title><link href="https://cnrnoticias.tv/ensenada/despide-la-FGE-con-honores-a-agente-de-la-GESI-caido.html" rel="alternate" type="text/html" title="Despide la FGE con honores a agente de la GESI caído en cumplimiento de su deber" /><published>2020-11-19T20:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T20:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/ensenada/despide-la-FGE-con-honores-a-agente-de-la-GESI-caido</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/ensenada/despide-la-FGE-con-honores-a-agente-de-la-GESI-caido.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ensenada, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Fiscalía General del Estado realizó una ceremonia en memoria del agente de la Guardia Estatal de Seguridad e Investigación (GESI), Ángel Sánchez Torres,  quien perdió  la vida por causa de enfermedad, dentro de la cual se montó una guardia de honor por parte de familiares, mandos y elementos activos de la corporación, a la cual sirvió con lealtad por 15 años.
A nombre de todos los integrantes de la Corporación Policial del Estado de Baja California, el Coordinador de la GESI, Israel Vega Rodríguez, expresó sus condolencias y un profundo respeto hacia el dolor que familiares del agente están pasando.
¨En esta ceremonia, destacamos la calidad humana, valentía, disciplina y profesionalismo que Ángel siempre demostró en este, su segundo hogar, actos ejemplares que se reconocen, y  se comparte su legado como la enseñanza de un héroe que, aún ante la adversidad, nunca dudó en cumplir con su deber.¨ expresó. 
Ante los presentes se reiteró el nivel de compromiso que tienen quienes se dedican a servir a los demás en materia de seguridad y justicia, entregándose en cuerpo y alma para servir y proteger a sus semejantes.
Tras el toque de silencio y el último pase de lista, se hizo entrega de la Bandera de México y fotos del agente a sus familiares, quienes manifestaron agradecimiento por el reconocimiento que se les da a los agentes que en vida dedicaron su tiempo en ayudar a los demás a través de su labor.
Ángel Sánchez Torres, de 46 años, originario del Estado de México, ingresó a las filas de la policía estatal en Baja California el 20 de septiembre de 2005, donde desempeñó varios cargos, siendo el actual, Jefe de Grupo del Área Operativa de la GESI.
Para despedir con cariño a su compañero, elementos de la corporación realizaron un minuto de aplausos y sonido de sirenas de las unidades dentro de las instalaciones de la Guardia Estatal de Seguridad en Ensenada.
&lt;em&gt;Atendiendo la sensible situación en que se encuentra la familia, la tarde de este miércoles, se hizo entrega del monto total de los gastos funerarios por parte de la unidad administrativa de la institución&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/despide-la-fge-con-honores-a-agente.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Despide la FGE con honores a agente de la GESI caído en cumplimiento de su deber&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="ensenada" /><summary type="html">Ensenada, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/despide-la-fge-con-honores-a-agente.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/despide-la-fge-con-honores-a-agente.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Rosarito Restaurant week</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/rosarito-restaurant-week.html" rel="alternate" type="text/html" title="Rosarito Restaurant week" /><published>2020-11-19T19:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T19:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/rosarito-restaurant-week</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/rosarito-restaurant-week.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Cámara Nacional de la Industria de Restaurantes y Alimentos Condimentados  a través de una rueda de prensa que tuvo lugar en la hacienda del badu anunció un programa que estará vigente del día 30 de noviembre al 6 de diciembre mismo que lleva por nombre ROSARITO RESTAURANT WEEK, este proyecto se lleva a cabo con la intención de reactivar la economía del quinto municipio, en este proyecto participan poco más de 30 restaurantes mismo que se están apegadas estrictamente a los lineamiento de salud implementado por otro programa de la canirac el cual se llama mesa segura, y esto con la finalidad de llevar a cabo eventos de esta índole sin propagar más el mortal virus.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/rosarito-restaurant-week.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Rosarito Restaurant week&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/rosarito-restaurant-week.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/rosarito-restaurant-week.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Invita gobierno municipal a presenciar de manera virtual el desfile conmemorativo del aniversario 110 del inicio de la revolución mexicana</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/invita-gobierno-municipal-a-presenciar-de-manera-virtual-el-desfile-conmemorativo-del-aniversario-10-del-inicio-de-la-revolucion-mexicana.html" rel="alternate" type="text/html" title="Invita gobierno municipal a presenciar de manera virtual el desfile conmemorativo del aniversario 110 del inicio de la revolución mexicana" /><published>2020-11-19T18:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T18:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/invita-gobierno-municipal-a-presenciar-de-manera-virtual-el-desfile-conmemorativo-del-aniversario-10-del-inicio-de-la-revolucion-mexicana</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/invita-gobierno-municipal-a-presenciar-de-manera-virtual-el-desfile-conmemorativo-del-aniversario-10-del-inicio-de-la-revolucion-mexicana.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se reitera el llamado a la ciudadanía a evitar aglomeraciones y grupos numerosos, para contribuir a reducir contagios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el marco del Aniversario 110 del inicio de la Revolución Mexicana, el VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito, que preside Araceli Brown Figueredo, invitó a la población a presenciar de manera virtual el tradicional desfile conmemorativo, que se transmite mediante las redes sociales institucionales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lilia Quintana, titular de la Dirección de Vinculación y Enlace (DIVIEN), reiteró la invitación a observar el acto cívico y desfile de contingentes, que a causa de la pandemia de Covid-19 serán reducidas en número, pero que serán en representación de la sociedad y las instituciones de gobierno, como una forma de preservar la cultura y el civismo de los rosaritenses.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las actividades se realizarán a partir de las 10:00 horas, y serán transmitidas a través de los espacios en redes sociales de la Alcaldesa Araceli Brown y del Gobierno de Playas de Rosarito, entre otras dependencias.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Gobierno Municipal reitera su llamado a la ciudadanía para que se abstengan y eviten participar en aglomeraciones o estar en grupos numerosos, guardar la sana distancia, usar cubrebocas y usar gel con alcohol para limpiar sus manos, entre otras medidas sanitarias, esto con el propósito de contribuir a la reducción de casos y contagios, para que de esta forma en el Quinto Municipio se pueda regresar más pronto a las actividades que dicta esta nueva normalidad.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/invita-gobierno-municipal-a-presenciar-de-manera-virtual.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Invita gobierno municipal a presenciar de manera virtual el desfile conmemorativo del aniversario 110 del inicio de la revolución mexicana&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;          
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/invita-gobierno-municipal-a-presenciar-de-manera-virtual.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/invita-gobierno-municipal-a-presenciar-de-manera-virtual.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">CESPT atiende denuncias de fugas de agua</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/cespt-atiende-denuncuas-de-fugas-de-agua.html" rel="alternate" type="text/html" title="CESPT atiende denuncias de fugas de agua" /><published>2020-11-19T12:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T12:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/cespt-atiende-denuncuas-de-fugas-de-agua</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/cespt-atiende-denuncuas-de-fugas-de-agua.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vecinos de la calle jalisco de la colonia ampliación lucio blanco reportaron un pequeño escurrimiento de agua potable, aunque aparentemente pequeño por minuto se estaban derramando aproximadamente litro y medio de agua potable, al lugar de los hechos acudió rápidamente la comisión estatal de servicios públicos a reparar la fuga quien tuvo conocimiento de este escurrimiento gracias a rondines que realiza personal adscrito a la comisión en busca de problemas en el suministro de agua tales como fugas de aguas negras y agua potable,  ante cualquier falla en el suministro de agua usted puede reportarlo al número 073 donde atenderán su reporte para dar solución a los problemas de suministro del vital líquido.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cespt-atiende-denuncuas-de-fugas-de-agua-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;CESPT atiende denuncias de fugas de agua&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/cespt-atiende-denuncuas-de-fugas-de-agua.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;CESPT atiende denuncias de fugas de agua&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;            
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/cespt-atiende-denuncuas-de-fugas-de-agua-2.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/cespt-atiende-denuncuas-de-fugas-de-agua-2.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Blvd. Benito Juárez y sus desperfectos</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/blvd-benito-juarez-y-sus-desperfectos.html" rel="alternate" type="text/html" title="Blvd. Benito Juárez y sus desperfectos" /><published>2020-11-19T10:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T10:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/blvd-benito-juarez-y-sus-desperfectos</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/blvd-benito-juarez-y-sus-desperfectos.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El blvd Benito Juárez se caracteriza por ser la vialidad principal del municipio de playas de rosarito, a lo largo de los años se le han realizado diversas obras de reencarpetado para preservarlo de la mejor manera posible, pero algo que no se a preocupado por reparar el ayuntamiento de playas de rosarito es la fractura que tiene el camellón en la esquina que el blvd hace con la calle Mexicali, el cual lleva ya varios año, este desperfecto se produjo por dos razones, la primera de ellas se debe a que en su construcción se utilizó material de baja calidad, y la segunda de ellas que fue la que originó dicha fractura fue que un automovilista que conducía con poca precaución chocó contra el camellón dañandolo, pero lo que más llama la atención es que con cada obra de Reencarpetado que se hace pierde altura el camellón y en algunas zonas es casi imperceptible el mismo, esperemos que con futuras obras de mejoramiento de vialidades este camellón no desaparezca.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/blvd-benito-juarez-y-sus-desperfectos.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Blvd. Benito Juárez y sus desperfectos&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/blvd-benito-juarez-y-sus-desperfectos.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/blvd-benito-juarez-y-sus-desperfectos.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Desinfecta ayuntamiento de Tijuana estaciones y terminales del SITT</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales-del-SITT.html" rel="alternate" type="text/html" title="Desinfecta ayuntamiento de Tijuana estaciones y terminales del SITT" /><published>2020-11-19T10:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T10:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales-del-SITT</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales-del-SITT.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En seguimiento a las instrucciones del presidente municipal, Arturo González Cruz, el XXIII Ayuntamiento de Tijuana, llevó a cabo una jornada de desinfección en las 46 estaciones y dos terminales del Sistema Integral de Transporte de Tijuana (SITT), a fin de mitigar la propagación del Covid-19.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una de las prioridades del mandatario local, es privilegiar la salud de los usuarios del transporte público, en particular de este organismo de movilidad que administra el Gobierno de la Ciudad, por lo que desde el inicio de la contingencia sanitaria, se han atendido los camiones de la ruta troncal; así como los inmuebles, informó el director del SITT, Emilio Rodríguez Ibarra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“El transporte público es uno de los lugares con mayor riesgo de contagios, por eso insistimos tanto en no bajar la guardia y continuar implementando las medidas de higiene para contrarrestar la enfermedad, entre las que destacan el uso de cubre bocas, de manera obligatoria, en el interior de la unidad y durante el trayecto”, mencionó el titular del SITT.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rodríguez Ibarra explicó que el lavado frecuente de manos, la aplicación de gel antibacterial, mantener la sana distancia, quedarse en casa y salir solo para atender asuntos esenciales, son recomendaciones que contribuyen a prevenir contagios masivos del nuevo Coronavirus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El funcionario agregó que esta paramunicipal adquirió los equipos y materiales necesarios para realizar estos procedimientos de desinfección y garantizar el bienestar de los pasajeros y de los operadores de las unidades de la ruta El Refugio-Puerta México, con el compromiso de seguir trabajando, hoy todos por Tijuana.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Desinfecta ayuntamiento de Tijuana estaciones y terminales del SITT&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Desinfecta ayuntamiento de Tijuana estaciones y terminales del SITT&quot; /&gt;       
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Desinfecta ayuntamiento de Tijuana estaciones y terminales del SITT&quot; /&gt;       
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales-4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Desinfecta ayuntamiento de Tijuana estaciones y terminales del SITT&quot; /&gt;       
    &lt;/div&gt;                    
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/desinfecta-ayuntamiento-de-tijuana-estaciones-y-terminales.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Cañones se convierten en basureros</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/canones-se-convierten-en-basureros.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cañones se convierten en basureros" /><published>2020-11-19T08:00:00-08:00</published><updated>2020-11-19T08:00:00-08:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/canones-se-convierten-en-basureros</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/canones-se-convierten-en-basureros.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California;  Jueves 19 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme pasan los días, el problema de los basureros clandestinos se agrava más, de un recorrido que el equipo de CNR realizó por las colonias del quinto municipio se localizó uno de grandes proporciones a espaldas de la empresa hisense justo a un costado de la calle tercera de la colonia ampliación lucio blanco, por si fuera poco justo a lado de dicho basurero hay un núcleo poblacional que tiene que convivir día a día con este gran cúmulo de desperdicios, lo que más llama la atención es que entre la basura hay pequeñas casa improvisadas que construyeron personas que carecen de un hogar quienes se están arriesgando a contraer toda clase de enfermedades por vivir entre la basura, debemos sumar esfuerzo para evitar esta clase de problemas ya que en una onda cálida estos desperdicios se pueden incendiarse y provocar una gran catástrofe.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/canones-se-convierten-en-basureros.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Cañones se convierten en basureros&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/canones-se-convierten-en-basureros-2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Cañones se convierten en basureros&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/canones-se-convierten-en-basureros-3.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Cañones se convierten en basureros&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt; 
    &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/canones-se-convierten-en-basureros-4.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Cañones se convierten en basureros&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;                     
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Jueves 19 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/canones-se-convierten-en-basureros.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/canones-se-convierten-en-basureros.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>