<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://cnrnoticias.tv/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://cnrnoticias.tv/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-25T18:22:32-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/feed.xml</id><title type="html">CNR TV Noticias</title><subtitle>Comprometidos con la comunidad de informar en tiempo y forma sin filtros.  Noticia pura y verídica.</subtitle><entry><title type="html">Una persona armada entró a un hogar en Terrazas del Río</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/una-persona-armada-entro-a-un-hogar-en-terrazas-del-rio.html" rel="alternate" type="text/html" title="Una persona armada entró a un hogar en Terrazas del Río" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/una-persona-armada-entro-a-un-hogar-en-terrazas-del-rio</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/una-persona-armada-entro-a-un-hogar-en-terrazas-del-rio.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; El dia de hoy se reportó a una persona armada, quien entró a un hogar ubicado en Terrazas del Río que se encontraba aparentemente vacío. Vecinos reportaron los hechos a las autoridades que llegaron al lugar minutos después.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La autoridad no pudo detener al responsable pero se están tomando las debidas precauciones y protocolos en este tipo de situaciones.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/una-persona-armada.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Patrulla de policia que acudio&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- El dia de hoy se reportó a una persona armada, quien entró a un hogar ubicado en Terrazas del Río que se encontraba aparentemente vacío. Vecinos reportaron los hechos a las autoridades que llegaron al lugar minutos después.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/una-persona-armada.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/una-persona-armada.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Supervisa Arturo Gonzalez rehabilitación de vialidad en la colonia Xicotencatl Leyva</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/supervisa-arturo-gonzalez-rehabilitacion-de-vialidad.html" rel="alternate" type="text/html" title="Supervisa Arturo Gonzalez rehabilitación de vialidad en la colonia Xicotencatl Leyva" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/supervisa-arturo-gonzalez-rehabilitacion-de-vialidad</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/supervisa-arturo-gonzalez-rehabilitacion-de-vialidad.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; El presidente municipal, Arturo González Cruz, supervisó la rehabilitación de 12 mil 408 metros cuadrados de la calle Ixtlán de Juárez de la colonia Xicoténcatl Leyva, que favorecerá las condiciones de movilidad a más de 25 mil residentes de la Delegación San Antonio de los Buenos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;González Cruz informó que ante el inicio de la época de lluvias, se realizan trabajos de motoconformadora en calles con terracería, a fin de brindar mayor seguridad a los automovilistas y peatones que transitan por esta arteria principal, para trasladarse a realizar sus actividades diarias.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“La obra de recuperación de esta vialidad, presenta un avance del 90 por ciento en el que se realiza el aplanamiento de material para hacer más compacto el camino; comprende un circuito vial que conecta a las distintas colonias de esta demarcación, por lo que se estima concluir los trabajos la próxima semana”&lt;/em&gt;, detalló el primer edil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;El Gobierno de la Ciudad continúa atendiendo las necesidades más apremiantes de la población, priorizando el rescate de vialidades principales y espacios públicos de las nueve delegaciones, trabajando hoy todos por Tijuana, el desarrollo de la infraestructura urbana de la región.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/supervisa-arturo-gonzalez.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- El presidente municipal, Arturo González Cruz, supervisó la rehabilitación de 12 mil 408 metros cuadrados de la calle Ixtlán de Juárez de la colonia Xicoténcatl Leyva, que favorecerá las condiciones de movilidad a más de 25 mil residentes de la Delegación San Antonio de los Buenos.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/supervisa-arturo-gonzalez.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/supervisa-arturo-gonzalez.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">“Rinde regidora Edna Perez primer informe de la comision de educacion, cultura, bibliotecas, ciencia y tecnología”</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/rinde-regidora-edna-perez-primer-informe-de-la-comision.html" rel="alternate" type="text/html" title="“Rinde regidora Edna Perez primer informe de la comision de educacion, cultura, bibliotecas, ciencia y tecnología”" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/rinde-regidora-edna-perez-primer-informe-de-la-comision</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/rinde-regidora-edna-perez-primer-informe-de-la-comision.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; En apego a las normas jurídicas, la regidora presidenta de la Comisión de Educación, Cultura, Bibliotecas, Ciencia y Tecnología, Edna Mireya Pérez Corona, rindió su primer informe de actividades, ante distintas autoridades, durante una ceremonia solemne que se llevó a cabo en el Instituto Municipal de Arte y Cultura (IMAC).&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Este ha sido un año arduo en todos los sentidos, ha tenido problemáticas de salud y económica; sin embargo, aquí donde comienza la patria, Tijuana está hecha de todas las personalidades, culturas, sabores y ganas de salir adelante. La ciudad es bondadosa y su gente también, por ello me complace trabajar cada día por impulsar su avance y desarrollo”, aseguró la edil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Durante el solemne acto, la regidora Pérez Corona, destacó la importancia del trabajo de las secretarías y direcciones del órgano gubernamental en la vida de la ciudadanía, para atender sus necesidades, poniendo como ejemplo la ejecución del Cimabus, un medio de transporte con el que se provee un traslado seguro, de ida y vue
lta, a  los estudiantes de la Universidad Autónoma de Baja California (UABC), ubicada en la Delegación La Presa Este.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde el inicio de la administración, se han impulsado acciones que mejoren las condiciones educativas de los jóvenes así como contar con más opciones culturales, además de la búsqueda del conocimiento a través de la lectura, la ciencia y la tecnología, como una herramienta para prevenir los actos de delincuencia, contribuyendo a la reestructuración del tejido social, expresó la regidora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al primer informe acudieron; la secretaria de Bienestar, Gabriela Farías en representación del presidente municipal, Arturo González Cruz, el diputado local, David Ruvalcaba y el presidente del Partido Revolucionario Institucional (PRI) en Baja California, Carlos Jiménez así como representantes de los regidores de las diferentes comisiones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La edil destaco que desde su encomienda ha contribuido a mejorar las condiciones educativas y virtuales de la región, teniendo presente que al sumar esfuerzos hoy todos por Tijuana, se puede alcanzar el bienestar y la justicia social que los ciudadanos requieren.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/rinde_regidora_edna_perez_1.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;La regidora rindió su primer informe&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
     &lt;div class=&quot;carousel-item&quot;&gt;
      &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/rinde_regidora_edna_perez_2.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;La regidora rindió su primer informe&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- En apego a las normas jurídicas, la regidora presidenta de la Comisión de Educación, Cultura, Bibliotecas, Ciencia y Tecnología, Edna Mireya Pérez Corona, rindió su primer informe de actividades, ante distintas autoridades, durante una ceremonia solemne que se llevó a cabo en el Instituto Municipal de Arte y Cultura (IMAC).</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/rinde_regidora_edna_perez_1.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/rinde_regidora_edna_perez_1.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Propone gobierno municipal reforma para sancionar el acoso sexual y callejero en Playas de Rosarito</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/propone-gobierno-municipal-reforma-para-sancionar.html" rel="alternate" type="text/html" title="Propone gobierno municipal reforma para sancionar el acoso sexual y callejero en Playas de Rosarito" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/propone-gobierno-municipal-reforma-para-sancionar</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/propone-gobierno-municipal-reforma-para-sancionar.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Como una aportación del VIII Ayuntamiento, que preside Araceli Brown Figueredo, en el marco de las actividades que se van a realizar al celebrarse hoy el “Día Internacional de la Eliminación de las Violencias contra las Mujeres”, por medio del Instituto Municipal de la Mujer (IMMUJER) se presentó una iniciativa de reforma que permitirá sancionar el acoso sexual y callejero en el Quinto Municipio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La titular de IMMUJER, Stephanie Gay Pequeño, se reunió con el Regidor Santos de Jesús Alvarado Avena y con el director de Seguridad Ciudadana, Carlos Meza Ávila, a quienes presentó la iniciativa para su análisis y próxima consideración ante el Cabildo, con el fin de que se incluya dicha reforma en el Artículo 4, y en el Artículo 8, inciso C), fracción VI al Bando de Policía y Gobierno para el Municipio de Playas de Rosarito, en el apartado que hace referencia a “infracciones que afectan la paz y tranquilidad pública”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De esta forma, de ser aprobada dicha reforma, el acoso sexual y callejero será considerado dentro de las “infracciones que ameritan la presentación inmediata de los presuntos infractores ante el Juez Municipal, en caso de flagrancia”; mismo que consiste “en molestar a otra persona a través de acciones, expresiones o conductas de naturaleza o connotación sexual, que generen una situación intimidatoria, de incomodidad, degradación, humillación, o un ambiente ofensivo en los lugares establecidos o aquellas análogas contenidas en la Ley General de Acceso de las Mujeres a una Vida Libre de Violencia”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Esta propuesta, permitirá la intervención inmediata de los oficiales, y si alguna mujer se siente violentada de esta manera en la calle, ya los policías podrán contar con un sustento para poder detener, llevar ante el juez e infraccionar a la persona señalada, seríamos punta de lanza, el primer municipio en Baja California y en la mayoría de los estados en tener esta figura legal”&lt;/em&gt;, señaló Gay Pequeño.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/propone-gobierno-municipal-reforma.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Patrulla de policia que acudio&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- Como una aportación del VIII Ayuntamiento, que preside Araceli Brown Figueredo, en el marco de las actividades que se van a realizar al celebrarse hoy el “Día Internacional de la Eliminación de las Violencias contra las Mujeres”, por medio del Instituto Municipal de la Mujer (IMMUJER) se presentó una iniciativa de reforma que permitirá sancionar el acoso sexual y callejero en el Quinto Municipio.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/propone-gobierno-municipal-reforma.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/propone-gobierno-municipal-reforma.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">“Lleva ayuntamiento red de agua potable a la delegación San Antonio de los Buenos”</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/lleva-ayuntamiento-red-de-agua-potable-a-la-delegacion.html" rel="alternate" type="text/html" title="“Lleva ayuntamiento red de agua potable a la delegación San Antonio de los Buenos”" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/lleva-ayuntamiento-red-de-agua-potable-a-la-delegacion</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/lleva-ayuntamiento-red-de-agua-potable-a-la-delegacion.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Con una inversión de 1 millón 650 mil pesos, el XXIII Ayuntamiento de Tijuana, construye una red de agua potable en la calle Cañón del Gallo de la Delegación San Antonio de los Buenos, con la que se mejorarán la calidad de vida de cerca de 5 mil residentes de la colonia Xicoténcatl Leyva y cuya ejecución fue supervisada por el presidente municipal, Arturo González Cruz.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;“Estamos atendiendo las necesidades ciudadanas, nos hemos encargado de asignar los recursos correspondientes, como aquí en la colonia Xicoténcatl Leyva de la Demarcación San Antonio de los Buenos, donde se construye una red de agua potable y se instala una válvula que ayudará a controlar el flujo del vital líquido”&lt;/em&gt;, indicó el primer edil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Durante su recorrido de supervisión, González Cruz, explicó que en la zona se colocará un tubo de PVC, mismo que abarcará 493 metros lineales, lo que mejorará la capacidad de flujo con un material que garantizará a los cerca de 5 mil residentes beneficiados, varios años de servicios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dicha red tendrá un alcance de 73 tomas domiciliarias a las que se les brinda el servicio de agua potable actualmente y de forma adicional, se instalará un dispositivo mecánico que controlará el paso del agua en los conductos bajo presión con un monto total de ejecución de 1 millón  650 mil pesos para la realización de los trabajos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Las labores de construcción, presentan un avance del 85 por ciento y concluirá en las primeras semanas de diciembre; contribuyendo al bienestar de la ciudadanía, la actual administración sostiene el compromiso de trabajar hoy todos por Tijuana, para atender las peticiones ciudadanas.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- Con una inversión de 1 millón 650 mil pesos, el XXIII Ayuntamiento de Tijuana, construye una red de agua potable en la calle Cañón del Gallo de la Delegación San Antonio de los Buenos, con la que se mejorarán la calidad de vida de cerca de 5 mil residentes de la colonia Xicoténcatl Leyva y cuya ejecución fue supervisada por el presidente municipal, Arturo González Cruz.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/lleva-ayutameinto-red-de-agua-potable.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/lleva-ayutameinto-red-de-agua-potable.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Hallan un cadáver en la colonia Cumbres de Juarez</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/hallan-un-cadaver-en-la-colonia-cumbres-de-juarez.html" rel="alternate" type="text/html" title="Hallan un cadáver en la colonia Cumbres de Juarez" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/hallan-un-cadaver-en-la-colonia-cumbres-de-juarez</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/hallan-un-cadaver-en-la-colonia-cumbres-de-juarez.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; Esta mañana se reportó el hallazgo de un cadáver dentro de una caja de plástico en la colonia Cumbres de Juárez.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sujetos a bordo de un vehículo arrojaron una caja de plástico donde se encontró un cadáver de sexo masculino envuelto en cobijas.
Autoridades municipales se encuentran resguardando la zona mientras que la fiscalía esta abriendo la carpeta de investigación correspondiente.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/hallan-cadaver.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- Esta mañana se reportó el hallazgo de un cadáver dentro de una caja de plástico en la colonia Cumbres de Juárez.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/hallan-cadaver.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/hallan-cadaver.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Exhorta gobierno de Playas de Rosarito a manejar con precaución en cruceros del bulevar Benito Juárez</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/exhorta-gobierno-de-playas-de-rosarito-a-manejar-con.html" rel="alternate" type="text/html" title="Exhorta gobierno de Playas de Rosarito a manejar con precaución en cruceros del bulevar Benito Juárez" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/exhorta-gobierno-de-playas-de-rosarito-a-manejar-con</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/exhorta-gobierno-de-playas-de-rosarito-a-manejar-con.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; El VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito, que preside Araceli Brown Figueredo, mediante las secretarías de Desarrollo y Servicios Urbanos (SDSU) y de Seguridad Ciudadana Municipal (SSCM), reitera su llamado a la comunidad, particularmente a conductores de automotores, para que extremen precauciones en los cruceros del bulevar Benito Juárez y otras vialidades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo anterior, debido a que por motivos técnicos y falla en el controlador, el semáforo del cruce de la calle Reforma con el citado bulevar cambia a intermitente, lo que puede derivar en algún problema para peatones y conductores, sobre todo en horas pico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por ello, es recomendable que se tenga la precaución debida en la zona, tanto en esa vialidad como en la calle Ruiz Pimentel, en ambos sentidos del bulevar Juárez.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De esta forma, el Gobierno Municipal, atiende los problemas de los que se tiene conocimiento mediante los recorridos del personal de diversas dependencias, y particularmente los que se derivan de reportes ciudadanos.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/manejar-con-precaucion.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Exhorto a manejar con precaución&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- El VIII Ayuntamiento de Playas de Rosarito, que preside Araceli Brown Figueredo, mediante las secretarías de Desarrollo y Servicios Urbanos (SDSU) y de Seguridad Ciudadana Municipal (SSCM), reitera su llamado a la comunidad, particularmente a conductores de automotores, para que extremen precauciones en los cruceros del bulevar Benito Juárez y otras vialidades.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/manejar-con-precaucion.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/manejar-con-precaucion.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">“Entrega ayuntamiento certificación federal a profesionales en adicciones”</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tijuana/entrega-ayuntamiento-certificacion-federal-a-profesionales.html" rel="alternate" type="text/html" title="“Entrega ayuntamiento certificación federal a profesionales en adicciones”" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tijuana/entrega-ayuntamiento-certificacion-federal-a-profesionales</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tijuana/entrega-ayuntamiento-certificacion-federal-a-profesionales.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; El XXIII Ayuntamiento de Tijuana, realizó la entrega de certificaciones federales EC0548 ‘Consejería en adicciones’, como parte de las actividades que impulsa el presidente municipal, Arturo González Cruz, con el fin de profesionalizar a los encargados de atender a las personas con algún tratamiento en adicciones en la ciudad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En este sentido, la directora del Instituto Municipal Contra las Adicciones (Imcad), Fernanda Toledo Lelevier, en coordinación con el Instituto Edúcate, Fórmate y Capacítate (EFC), como ente certificador, realizaron el evento, en seguimiento a las actividades transversales de los programas de entrenamiento y formación de la paramunicipal, a fin de mejorar el trabajo de los organismos de la sociedad civil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toledo Lelevier, insistió en la necesidad de seguir apoyando a los centros de rehabilitación, facilitando este tipo de herramientas que brindan orientación y apoyo a todas las personas que se encuentren con un proceso de consumo de sustancias adictivas, con el objetivo de seguir trabajando, hoy todos por Tijuana, en la profesionalización de directivos y servidores de los centros de rehabilitación.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/manejar-con-precaucion.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;manejar con precaucion&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tijuana" /><summary type="html">Tijuana, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- El XXIII Ayuntamiento de Tijuana, realizó la entrega de certificaciones federales EC0548 ‘Consejería en adicciones’, como parte de las actividades que impulsa el presidente municipal, Arturo González Cruz, con el fin de profesionalizar a los encargados de atender a las personas con algún tratamiento en adicciones en la ciudad.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-ayuntamiento-certificacion.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/entrega-ayuntamiento-certificacion.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Anuncia Araceli Brown instalacion de camaras de videovigilancia en vialidades de Playas de Rosarito para labores de vigilancia y seguimiento contra actos delictivos</title><link href="https://cnrnoticias.tv/rosarito/anuncia-araceli-brown-instalacion-de-camaras-de-vigilancia.html" rel="alternate" type="text/html" title="Anuncia Araceli Brown instalacion de camaras de videovigilancia en vialidades de Playas de Rosarito para labores de vigilancia y seguimiento contra actos delictivos" /><published>2020-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/rosarito/anuncia-araceli-brown-instalacion-de-camaras-de-vigilancia</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/rosarito/anuncia-araceli-brown-instalacion-de-camaras-de-vigilancia.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Playas de Rosarito, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt; La Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo encabezó un acto en el cual se dio a conocer la instalación de cámaras de video vigilancia en diez nuevos puntos del municipio de Playas de Rosarito, los que se suman a la red que ya existe y que está bajo la supervisión de personal del VIII Ayuntamiento y del Gobierno del Estado de Baja California.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el anuncio, realizado en el Sala de Los Forjadores de la Casa Municipal, acompañaron a la Presidente Municipal el Secretario de Seguridad Ciudadana, Francisco Arellano Ortiz; el presidente del Consejo Consultivo para el Desarrollo Económico de Playas de Rosarito (&lt;strong&gt;CCDER&lt;/strong&gt;), Juan Santana Bosquet; el presidente del Consejo Coordinador Empresarial (CCE) local, Rafael Crosthwaite; el coordinador del Centro de Control, Comando, Comunicación y Cómputo (C4) del municipio, José Antonio Quiñonez Alcaraz; el director de Desarrollo Económico Social del Gobierno Municipal, Víctor Chávez; y el consejero comisionado Marco Esponda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el acto, representantes de la iniciativa privada dieron a conocer que este proyecto tiene como objetivo contar con un sistema de video vigilancia en zonas estratégicas, con equipo de alta calidad de cámaras fijas y de tipo PTZ (Pan-Tilt-Zoom, que permiten el seguimiento con la rotación y acercamiento) con imágenes nítidas; en las cuales se invirtieron más de 700 mil pesos en esta primera etapa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brown Figueredo manifestó su agradecimiento a quienes apoyan de esta forma a su comunidad, para con esto lograr contar con mayor seguridad en las vialidades del Quinto Municipio, y específicamente en las zonas donde se instalarán estos equipos como son las proximidades de las escuelas, parques, comercios, áreas bancarias y de alto flujo de ciudadanos con actividades de tipo social y económico.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Es grato dar este anuncio, muchas gracias a los empresarios que nos están apoyando con esta inversión; estamos haciendo historia con esta aportación”, señaló la Presidente Municipal en su mensaje.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/anuncia-aracely-brown-instalacion.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;La Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo encabezó un acto en el cual se dio a conocer la instalación de cámaras de video vigilancia&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="rosarito" /><summary type="html">Playas de Rosarito, Baja California; Miércoles 25 de noviembre del 2020.- La Presidente Municipal Araceli Brown Figueredo encabezó un acto en el cual se dio a conocer la instalación de cámaras de video vigilancia en diez nuevos puntos del municipio de Playas de Rosarito, los que se suman a la red que ya existe y que está bajo la supervisión de personal del VIII Ayuntamiento y del Gobierno del Estado de Baja California.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/anuncia-aracely-brown-instalacion.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/anuncia-aracely-brown-instalacion.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Se reportan 5 muertos en Nueva Colonia Hindu</title><link href="https://cnrnoticias.tv/tecate/se-reportan-5-muertos-en-nueva-colonia-hindu.html" rel="alternate" type="text/html" title="Se reportan 5 muertos en Nueva Colonia Hindu" /><published>2020-11-24T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-24T00:00:00-06:00</updated><id>https://cnrnoticias.tv/tecate/se-reportan-5-muertos-en-nueva-colonia-hindu</id><content type="html" xml:base="https://cnrnoticias.tv/tecate/se-reportan-5-muertos-en-nueva-colonia-hindu.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecate, Baja California;  Martes 24 de noviembre del 2020.-&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta mañana autoridades de la policía municipal hicieron el hallazgo de 5 cuerpos humanos en la Colonia de La Cafetalera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el lugar se reportó que los cuerpos humanos eran de 4 hombres y una mujer, dos de ellos en una casa de campaña, uno más frente de la entrada del lugar que al parecer intentó huir, pero lo alcanzaron y los últimos dos cuerpos dentro de un cherokee negra.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;carouselExampleSlidesOnly&quot; class=&quot;carousel slide&quot; data-ride=&quot;carousel&quot;&gt;
  &lt;div class=&quot;carousel-inner&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;carousel-item active&quot;&gt;
       &lt;img class=&quot;d-block w-100&quot; src=&quot;/img/cnr/se-reportan.jpg&quot; loading=&quot;lazy&quot; alt=&quot;Se reportan 5 muertos en Nueva Colonia Hindu&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;           
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="tecate" /><summary type="html">Tecate, Baja California; Martes 24 de noviembre del 2020.-</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/se-reportan.jpg" /><media:content medium="image" url="https://cnrnoticias.tv/img/cnr/se-reportan.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>